慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 22 1001記得開post

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 15

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 16

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 17 1001記得開post

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 18 1001記得開post

慎入 [全劇透] 復仇者聯盟 4 終局之戰 Avengers: Endgame 全劇透 20 1001記得開post

發問前睇左先:

1. 喪禮個細路係IM3幫過IM個細路

2. 片尾打鐵聲係致敬IM1

3. BW個人電影係前傳

4. 2019 Nebula冇死因為唔會有蝴蝶效應

5. ca拎得起thor個鎚同有電係因為個鎚覺得佢係正直正義既人 從而令佢有雷神嘅資格

6. IM 拎到啲石係用Nano Tech 換位偷左

7. Gomora 未知生死, 因為個女演員 未知拍唔拍到

8. 記得要睇埋字幕先走 係一種尊重

9. BW 既死可以換到粒石係因為佢同Hawkeye有深厚友情+曾經有關係，並唔係完全因為愛情。換石條件係："In order to take the stone, you must lose that which you love. A soul for a soul." 所以Hawkeye 掟哂佢全家甚至可能佢隻狗都可以

致敬位

1. I am ironman (呼應im1，亦代表由im開始，由im終結endgame)
2. On your left(ca2 Sam ca跑步)
3. Clint! (Ca3 bp hawkeye打交)
4. 1970s make love no war(Stan Lee)
5. Im攬spidey(homecoming幫佢開門)
6. Ca拎hammer(comic)
7. Ca “hail hydra” (comic)
8. 片尾打鐵聲(Ironman)
9. cheeseburger(Im1 綁架完 記招 嗰陣食)
10. Go for the head(avg3 thanos串thor)
11. Bucky’s still alive(ca2 ca一聽到bucky即刻分心)
12. I can do this all day(ca名句1-3直到永遠)
13. Im俾返個盾ca(Howard made it for Steve)
14. 喪禮最後排青年人 (im3 個小朋友)
15. 喪禮個arc reactor致敬返im1
16. Asgardians of the Galaxy (comic)
17. 片尾跳舞(ca1-3 I had a date)
18. CA: Don’t do anything stupid until i get back
Bucky: how can I? You take all the stupidity with you (ca1 bucky當兵steve矮撚無份)
19. Ca入lift (CA2 拍過類似)
20. 片尾跳舞歌it’s been a long long time(ca2 directed by russo bros)
21. Proof that iron man had a heart Pepper 送比Tony 既生日禮物 (im1-avg4所有人都串佢自撚私仆街 eg ca3 ant man”im ur conscience we haven’t talked for a long time”
22. IM ai Jarvis(起源 佢老豆 管家Jarvis - Agent Carter 電視劇嗰個)
23. Hulk “baby smash” (avg1 hulk smash)
24. 1970 年代個 Lab 有 antman 1st Gen 個頭盔
25. Activate instant kill(homecoming)
26. CA變老(im//ca2 Peggy”my only regret is you didn’t live yours)
27. THOR 玩FORTNITE ( FORTNITE之前Crossover 有Thor 既SKIN)
28. 三巨頭填補遺憾(im老豆Thor老母ca老婆)
29. Steve: son of a bitch(avg2 language)
30. Im著甲跳樓(avg1)
31. 黃鋒女都叫CA做Cap (Antman 2 佢笑Scott叫CA做Cap)
32. 有一幕係叫Thor電 IM
回應返 Avg1 佢兩個打交 Thor意外地幫佢充爆電
33. Avengers Assemble (comics + Avg2 credit scene)

妓者抄文是狗, 死全家

The best of us

求解如果得一個贏既方法 又點會有第2個贏既ca穿越時空黎交盾

我想講CM好似Justice League裡面嘅Superman
仲要係打唔贏

因為得一條時間線
從來冇第二個平行世界

HULK 講到明係去同一個時間線還石

認真一問
覺得係同一世界既人 係點解釋依個問題
如果係同一個世界係要100%一樣先叫同一
有不可逆轉既出現係做唔到100%
1，藍妹個堆人死左
2，靈魂石既出現 ca點還？ 因為原本粒石係未出現
3，佢地提早拎走6粒粒石 如果係同一世界 點解重會有啪手指消失50%生命依一幕 ？

岩岩有巴打同我討論緊 可唔可講下點睇依三點？

想等堅持係去左平行世界借石既巴打黎解下

有冇人覺得今次im mk85打得好少 成套野都唔知有無30秒係suit up左打

幾時都話時空片最難搞
係12 monkeys做得最冇交嗌

1. 唔明
2. 無講 問編劇啦可能去到就會教你 教得你拎教埋點還都唔奇
3. 拎完粒石用完係1秒後既時間點還左

仲有個致敬位係 Pepper 同 SM 講左句 Kid, I got you! 對應返 avg3 時 IM 係射套新甲上去接住 SM 嗰時都有講過

等睇英文字幕
逐粒字睇番當時講左d咩

最尾大戰
成個人內心勁激動

英雄片新定義
超過75%文戲一樣好睇
承載住十年既感情

二刷完
想問Harley後面，Hill隔離係邊個
白白哋頭髮，似個阿叔咁年紀

係
因為最合理

不過Marvel 有個優勢
鳩up無限寶石 會修正 就過到骨

政府啲人

咁係因為有之前11年鋪排先做到呢種感覺

General Ross

有無人覺得古一好撚型同勁

追足咁多年

今次睇完同上次睇完狼人一樣
好撚唔捨得

1 2014個堆反派全部比im消失
個世界已經唔一樣 做唔到100%

3係話 同一如果係同一世界 佢地唔還石/還少粒已經冇得啪手指 咁既解決方法唔係重好咩？

唔想觀眾分心掛

見到tony死好似自己親人死咁
個刻感受到生離死別個種感覺

其實rdj做戲都幾好

1 我相信未來Mravel 電影/劇 會解答返

大家要明白
一樣野 MRAVEL 個電影世界 未完

1 有個講法im啪手指唔係殺左佢地
係送左佢地返去 消除埋記憶
我覺得呢個最易接受

2. 唔還石會打破平衝
產生平行世界

好撚多人去佢ig rip佢

post多次

係一定要去同一個時間線還

2014 滅霸穿越過來個堆人因為死左係未來 2014年出現新平行世界

靈魂寶石就CA返去紅骷髏到掉返落山崖或比返紅骷髏因為佢成為左永恆守護者

因為平行世界係 佢地返去的世界有機會發展到現世界時間線,當出現左唔同就會出現一個平行世界所以要係世界大時件出現前還返你借的東西先可以修復. 如古一借完CA要係奇異博士出現前還石唔係就會係奇異博士1到比黑暗領主入侵,同理CA要返去同年代還槌唔係雷神就冇槌用當然只要同年代掉地下就OK反正雷神叫槌佢幾遠都會飛到

真心問如果無平行世界既話點解唔可以殺baby thanos
改變過去唔能夠改變未來唔係建基於有平行時空？
sor應該一早有人討論過

套戲有冇解釋到CM點樣由幾千光年外帶番im番來

i love you 3000

同埋2 有個好奇怪既地方 點解ca還石個陣 唔直接去bw自殺前個一刻 比粒石佢等佢唔洗自殺

想問全女班係cover CM? 睇字幕係Spider Man同CM講希望你過到去。之後全女班出曬嚟話有我哋。但點解CM要比人cover.. 明明自己夠能力

當你係借石前一刻比石佢只會又造成出現另一個平行世界

佢地話世界得一個，除非出現分歧先會生新既平行世界
你偷石/唔還就代表有分歧新平行世界
新平行世界入面係冇啪手指既未來（好似係

2. 唔準確
唔還石係借影響到借石果個時間線嘅後續發展
當然你可以唔使理果D”世界”，事關唔影響你
不過成班正義JJ響度，唔可以咁樣為咗救自己而要人地冚球產

但係講緊同一個世界既話 要100%相同先係叫同一世界
個堆人消失左 係己經唔同左

一定要去借石之後既時間點還
唔係既話咪變左2粒

世界唔係得一個

係同一世界下一個唔同決定會出現唔同的平行世界

個故事本身就唔係第一個世界故事世界係19999號世界

Assemble 女權力量⋯

唔好意思 呢到唔係好明即係點？

(1) 我都覺得係，明明同古一傾計果陣強調佢地唔會改變過去費事製造平衡世界，依加Tony 一野滅晒過去既Thanos 軍隊，已經搞左個Paradox 出來啦 正確做法應該係用石送返所有Thanos 軍隊返過去+洗晒佢地腦等佢地唔記得有來過2019
(2) 我果一刻諗既都係一樣 佢地個新既平衡世界Thanos永遠集唔齊石

依個係我成套戲入面覺得最突兀既女權shot

為女權囉

仲講緊有冇平行時空人地成套戲得一千零一個concept：改變過去生出平行時空。

成套戲講解左起碼4次，淨係hulk一個人都講左兩次，咪話殺baby thanos都冇用因為只係做出無thanos既時空，每次都係同一個concept，已經當你智障咁解釋

再講，依家thanos 2014就比tony殺死，咁咪即係殺baby thanos果個道理，生出一個無infinity war 無 end game既時空。

古一果度只係話還石就唔會生出無石既平行時空，古一唔洗擔心因為古一淨係驚搞到無石，根本無講過咩還石就所有平行時空無哂合返埋

呢個好似係致敬位嚟，你可以話搵戲嚟嘅

佢地會答你因爲冇蝴蝶效應
過去既世界唔係平行世界
而殺左baby thanos會產生出新既平行世界
所以主時間線唔受影響

咪住先
你係認為 今集係只有一個世界不同時間線
定平行世界 有多個字宙？

1） 但最煩嘅係，2014 nebula已經死左

因為呢種方法會擾流咗時間線嘅發展

"咪就係avg4果部囉on9
部機個原理唔係直接回到過去
而係係量子世界入面存在左無數平行世界
有同你過去一樣既世界，有時間線同你唔一樣既世界"

覆你上個post

好on9呀
同你解緊平行世界個term 唔知點解要拎戲部quantum portal黎講

冇人同你講呢樣呀on9

你前年生日係咪你上年生日嘅平行世界呀?
然後你上年生日又係躁你前年生日嘅平行世界呀?

同一條線有前同後分別都仲on99叫平行世界

然後乜q野個原理唔係回到過去 根本係回到過去 只不過當你回到過去 因為多左你嘅存在個時空同你嘅過去比較起黎就唔同左 係呢刻開始發展新嘅時間線 而呢個世界會被recognised as過去果刻嘅平行世界

你咁講不如量子世界可以番到2012年搵到一隻2012年就裝好嘅無限手套啦 因為有無限個平行世界 實有個啱你心水 再唔係去到1000年後借啲未來武器番黎用 無數架嘛 時間線有後自然可以有前

明明係因為自己介入左過去先變成平行世界 開拓新時間線 可以比你理解成只係一樣歷史嘅平行世界

或者有個完全唔一樣嘅平行世界 入邊成地都係秒殺thanos嘅武器任你拎呀

然後又乜野時間線唔一樣 講左咁耐線同點又未分得清 你當下處在嘅係點呀 佢地穿越都只係由自己時間線嘅2023果一點穿越到2012果一點咋

時間線唔一樣嘅世界就係人事物唔一樣嘅時空呀

佢地意思係依條時間線得一個世界

產生另一個reality同埋本身自已世界多左粒石會有咩影響都無人知

1）古一冇講過呢樣野，不過我同意你個正確做法

姐係佢地解釋係過去既我死左都好 未來既我可以生存？
無追開po 主流係有平行定無平行

今日睇第二次, 入去量子領域之前Nat講左句see you in a minute

其實唔止，Thanos d 兵仔將軍死左都影響啦
Tony 要諗得好仔細
「所有2014年Thanos 軍隊既人全部復活送返2014兼洗腦唔記得有來過2019」

佢地想減少平行世界影響 但佢地已經做左好多不可逆轉既野 例插手令靈魂石出現

咁佢地最後都唔會係同一世界 因為點都有分別唔係好100%相同

然後你呢度又做咩引用套戲話得一個世界呀

你自己頭先仲
"咪就係avg4果部囉on9
部機個原理唔係直接回到過去
而係係量子世界入面存在左無數平行世界
有同你過去一樣既世界，有時間線同你唔一樣既世界"

咁究竟得一個加少少分歧出黎嘅 定係有無數個呀

只要冇人知就OK

就好似結尾老CA 就係隱藏左係世界到食花生唔理個世界

就唔會影響到時間線但同時其實有一個年青的CA同老CA存在

所以CA先可以有機會返到原世界線,因為過去冇改變而未來同現世界線一樣

美隊回到過去打過復1既自己
點解主線美隊會冇呢段記憶？

其實重睇完古一唔係話無左時間寶石會創造一條比黑暗勢力（ds loop 個大佬）滅絕既世界咩
即係改變過去會有平行時空囉 唔岩咩

仲有個bug位，點解thanos 收到粒pym粒子會識用？仲要咁短時間就識縮小成個母艦加time travel

其實ancient one已經講左"MY reality"同"YOURS"

覺得rdj同最尾pepper喊戈陣都好交到戲

其實有無人知點解要還返soul stone? 用左BW 條命去換, 還黎做乜。。仲要2014都無Thanos

其實就係要整到有錯誤 產生出新既平行世界
跟住先引發下一階段既問題,乜都無事咁下個階段就無故講啦
而且就係有錯誤,先會令到佢地唔會依賴回到過去
如果乜都100%順利,咁其實回到過去呢點係無敵
最後引用返HULK入面講既一句說話
你搞時間,時間就會搞返你

致敬位： I love you 3000 = 攞你命3000

返到去1970個時 tony同Steve講佢知道個時有個兩粒石 係邊集講過

nebula識

係，無咩好討論其實

我就係問點解要借石之後先還 佢早少少 bw唔洗死
又有粒石 但個故事之後唔知點寫

直接copy埋比你睇，我係有寫過出黎，費事你以為我鳩up

古一同drs 都好撚正...

其實hulk澄清war machine殺baby thanos係唔會改變未來呢一下,已經證明左佢地唔係time travel去另一個平行世界,而係去同一個世界ge過去

呢段已經好撚明顯,如果係去另一個平行世界,咁洗乜去解釋冇蝴蝶效應呢一點,有同冇都唔會影響主線世界,佢去解釋俾wm聽,咪正正因為佢地係travel緊去同一個世界ge過去,個刻wm覺得既然係咁,點解唔直接殺左baby thanos,咁咪唔會發生之後ge事(佢背一堆戲名出黎,呢d戲都係套用蝴蝶效應,證明佢個刻以為蝴蝶效應係真),然後hulk解釋俾佢聽,個人認為呢一段已經好明確指出佢地係travel去同一個世界ge過去啦

但有人話係cover spider man... 到底cover 緊邊個

冇拍唔代表冇
況且佢以為係Loki

另外係一個新嘅分支，所以原隊長唔知

不過以上說法，仍待時間撚核證辯論

有possibly但唔係reality

係有pym particle + space stone
前者係howard同hank pym係同事所以知, 後者係project pegasus

由睇第一日睇追POST 已經嘈緊時間線
到依家追POST又係嘈時間線
可以唔洗入黎 A4已經簡單以明

都要死，你早還只係製造出佢唔洗死既時空，你本身既過去都係改變唔到。

正如電影入面話殺baby thanos無用一樣

bw唔死ca又點會有呢粒石拎去還先得呀

其實一定有平行世界
最後HULK叫CA唔好亂做野,廢事一陣搞出平行世界 咁就好麻煩
HULK直頭提到平行世界,跟本會有平行世界呢樣野已經無得嘈

不過D人又要嘈到底有幾多個定無限

ln

係
所以佢地還石就冇事

如果要死講 有第二個世界 頂多一個
就係冇左THANOS 個2014年

係有石同粒子

佢話佢聽過，佢估應該有，所以先問隊長信唔信佢

響邊度聽返黎就無從參考。

其實麻麻

Rdj提名過Oscar 點會唔好

之後唔知仲有無佢

因為係個個年代出現過粒子被偷事件

最後TONY 老豆食左死貓

出現左博士同神盾和TONY老豆翻面事件

最勁既係pepper 最佳女主角都拎過

話說今日睇完討論個陣被fd話留意埋d無聊動作
我話當CM最後都阻止失敗個陣
IM（絕望？）咁望住DS
DS就做出個一字手勢俾佢
我就話覺得個一字有兩種睇法
1:頭先已經係唯一嘅成功
2.贏只有一種可能（暗指IM去搶石）
定我過份解讀

古一睇到既未來淨係睇到佢死個一日,所以我睇唔到end game 劇情, 唔知點打敗thanos
個陣佢知道DS 係最勁既至尊魔法師
呢個最勁既至尊魔法師竟然放棄時間寶石, 救左呢班人返黎搵佢拎石, 佢選擇相信呢個係DS 放棄石既原因同目的, 所以俾粒石hulk

年份唔啱

其實ca應該回到過去阻bw自殺
再拎返粒石比佢 等佢回到佢既字宙無限loop
所以宇宙只死一個bw 其他冇死到 大團圓

佢講比IR 知成功只有一個可能

佢就係最後成功的原因暗示叫TONY啪手指

正常fans都一定會對個手勢有解讀啦

古一話佢自己都可能錯 同埋 比石前話DS係佢地入面最好個個 所以佢咁做(即係交石比THANOS)既做法係最好

8幾年先係

你2018年既生日,見到一個你2017年生日既世界咪平行世界
有前有後，對你黎講既2018係另一個世界佢仲過緊2017，咁咪你前另一個世界後囉有幾on9
如果你搵到有一個時間線係可以有超勁武器屈thaons係冇問題的
只要你搵得到，搵唔到就由易搵既地方開始搵石囉
如果真實回到自己既過去，未來係會被蝴蝶效應影響
除非你去既係一個同你過去一樣既平行世界

神盾局當年搞project pegasus(研究space stone)
俾tony係im2搵方法整好個arc reactor果陣有提

咁最後姐係變左兩條時間線
=ca去左另一個平行時空生活

你見唔見到「佢地話」

ca一直都係原本個時空

唔知有無人講過，其實睇嗰時已經諗起

今集thor彎腰避thanos飛刀係呼應番avg1有幕都係彎腰避hulk車埋黎嘅戰機翼

唔知算唔算致敬？

你要明白，呢套戲從來只考慮主時空。
大團圓嚟講，2014果知時空，先係真正嘅BBQ
(冇IW, 冇GoTG, Groot 仍然係大大棵, 唔使Endgame)

所以我覺得，tony snap果下應該好難一次過arrange咁多野

Btw你last果句應該係tony講？

所以依點咪證明係平行時空 不同世界

仲有loki逃脫世界

荷李活好多人覺得rdj比marvel浪費左演技，佢做卓別靈同扮黑人果套都拎哂獎

nat都拎過

點會呀又

我就話呢一個係對IM嘅暗示黎
如果IM冇覺悟/放棄
就唔會有呢個結果

我諗出到4 真完，應該無第五集....

咁睇埋loki套劇先知啦

你點知套劇 佢會唔會 還石扮冇事發生過

實有,拍呢d戲金蛋黎

其實cm都拎過Oscar

另外唔知有冇人知驚奇隊長點解勁過空間寶石

係漫畫到宇宙魔方同宇宙立方係兩樣野來

電影有機會係誤導觀眾

驚奇隊長1到貓極有可能係食左宇宙立方吐返宇宙魔方出來

宇宙立方係勁過齊哂石的無限手套所以驚奇隊長身上係宇宙立方的殘餘力量

關連係講緊你發生緊既野
你唔去干涉過去，佢就會發生同你一樣既野果種關連
唔係兩個世界非獨立可以經非時光機以外渠道互相影響

係呀 佢地話得一個/好少數加埋分歧出黎
而你就話有好多個 可以經quantum portal去

咁點解你套戲角色講明唔係無數 而係少到近乎一 你都仲可以話有無數無限

問返先
你係認為 成套野係同一個世界唔同時間點
定平行宇宙 多個世界？

電影Scarlett Witch都勁過Vision

啲人仲係唔明
比喻咁
平行世界=船
時間線=水流
同一水流可以有多過一架船以不同速度行
又可以有唔同船喺唔同水流行咁

Avengers做嘅野就係去同一水流上行慢啲嘅船借野姐

同一個世界唔同時間點

打著復仇者聯盟5 呢6個宇，4-5億美金budget 絕對唔係問題

唔知有冇人提過，隊長還石果陣，tesseract已經變左啦space stone啦。aether都變左reality stone，點還都係會有分別，我又唔見佢地放係個公事包入面果d石係有還原過喎

宇宙正方

你有冇睇今集其實
本身拎唔到紐約之戰果時既魔方係返左去以前拎果粒魔方
即係果粒魔方仲早過CM件臭閪拎能力之前
而拎到返去現代 佢地都係起左粒石出黎

可能有既 但元祖果班應該唔會再出黎

跟住Ego great expansion

話說睇過3之後無耐係youtube見到有人話end game會變左hulk帶手套
個陣仲笑人on9
點知真係比佢估中

但有人話係cover spider man, 到底cover 緊邊個？

咁老ca點樣返本身架船度？

唔一定出現平行世界

因為可能CA其中一個任務就係用無限寶石加雷神槌去捉返洛基修復返時間線

所以中間可能會出現平行世界但係如果修復成功最後都有機會返到原世界線

有冇人同我一樣係攞soul石時以為BW同Hawkeye係想對方死，睇到勁心寒，因為我以爲Hawkeye死完屋企人要報仇無理由放得低

利申之前都有研究過下係咪粒魔方到比隻貓做過手腳先至會吹到CM件阿嬸咁勁
但細心諗下今次時間線應該已經完全封殺左呢個可能

On9

見到Thanos化灰嗰下真係好sad，但諗深一層，佢喺其餘1400萬個平行世界都係贏咗Avengers

呢個位就係搞到好多人討論

按照依個理論
如果冇理解錯
老ca冇返本來隻船係去左下一隻船
你見到既老ca係上一隻船黎既

淨係佢最尾同dr strange眼神交流,演繹戴上無限手套痛苦之下snap finger,將死個幕ge眼神已經演唱爆燈,不過oscar又點會頒獎俾呢類片,係咪

所以咪fail囉
如果成套戲係同一世界 只係唔同時間點
就通晒

其實咁都可以

如果冇時光機返去，過去就唔會係剩係關連啦！佢直情同未來都係我地成個宇宙嘅一部分啦，邊有人會將時間切開黎睇，再叫過去係第二個世界

有無人覺得其實2013 thanos去到未來再被全滅
已經產生咗多一個沒有了thanos的2013平行時空...

CM，果陣Peter 已經交咗俾佢

At the end of the film, while on the guardians ship, the guardians + Thor are discussing different ways for Thor and Quill to determine who's the captain of the ship. When it's Groot's turn to speak he says "I am Groot" in a sarcastic way, the camera then cuts to Thor and Quill who exchange a glance and a laugh, implying that Groot suggested a "measuring contest" to determine the captain.

個波傳到去cm度啦, spidey話驚佢過唔到去, 跟住就成班女出黎, 超突兀
上集scarlett witch+okoye+black widow果幕都無咁奇怪

呢隻船係1400萬架船中獨一無二架wor

yellow circle

如果同一世界就會違反哂老Cap以外嘅所有野
e.g. Nebula, Loki走甩咁

乜嘢都話 致敬 首尾呼應

冇，因為果個係2014年嘅Thanos。

邊有講過冇無數既平行世界同時間線？
人地講緊佢地幾個時代既世界都係同一條世界線
個故事主要圍繞果條世界線
但唔代表果幾個時代係同一個世界

我覺得係而家就係唯一機會
啱啱開始打交個時im有問strange而家係咪個1400萬份之1
strange答佢 唔可以講太多 到時先知?
唔肯定有冇後面個句

幾時出2 BTW

1400萬之一
唔代表只有1400萬個

其他電影 劇 補完返 得唔得？

用佢地個講法,最尾老ca係響另一個平行世界穿越番黎,問佢地點解穿個刻唔係響time machine出現,手上冇梅比斯環,冇人答到,然後繼續loop,我講你聽點解,因為佢唔係響另一個平行世界穿越番黎主線

好咁一點一點咁來 我有幾個問題

如果係同一個世界係要100%一樣先叫同一
過去製造左不可逆轉既出現係做唔到100% =變成兩個不同世界

1 堆反派消失曬 藍色女死左 係不可逆轉

我記得第二句類似係「話咗比你知係嘅話, 就會變成唔係」

其實DS舉一隻手指到底表達咩？
指出依刻係最後一次機會啦？

個一刻,就係1/14,000,605,即係佢地唯一贏到ge機會

係WO

佢地70年羅石

驚奇好似係90年

另外上面有人問點樣還宇宙魔方因為已變成左空間寶石

CA手上有真實寶石做個假的現實出來把空間寶石變返魔方唔難

MARVEL 電影世界未完
其他電影 劇 補完返得唔得？

其實我覺得同thor 一齊住隻科學怪人起到挽Fortnite 好好笑

留意到有幾個波台既人入就黎，就成個時間線討論低質哂有冇咁難明呀

另外仲有一個問題就係主線個世界多咗好多唔屬於呢個世界嘅物質，會造成宇宙失衡

岩岩睇完都未見到有太好既解釋

一開始antman強調往反時間要用個支紅色藥水

但點解thanos成班大軍可以穿越到時間又唔使？

無記錯2019星雲個支都比2014星雲拎左黎用

戲入面2014星雲雖然有hack入部量子/時光機 但最多都係解釋到係幫thanos定位 代替ironman發明既時間定位器 都冇解釋到2014thanos係冇紅色藥水情況下點樣穿越到2019

會唔會係先去搵返古一，還返時間石，
再用時間石還原返其他寶石嘅原貌，
再去其他時間還返寶石

點解冇人提海拉？
其實佢同奧丁以前嘅事蹟同infinity stones 好大關聯 點解隻字不提

點解要搞到咁煩？你assume每條船行自己條河，或者一條河有好多隻船一齊行，依兩個情況，已經夠解晒套戲所有野，夾硬assume有好多隻船，同時又有好多條河，得出黎嘅結論，對解釋部戲有乜幫助？

同埋唔好成日將空間拆離時間，平行世界，你用時間拉長黎睇，其實都係一條線性/串流

如果有蝴蝶效應你的確唔可以切開黎睇
但假設冇蝴蝶效應就可以，因為就好似沙盒咁，你係入面發生咩事都影響唔到我

nick 佢係咪續左約 點解蜘蛛仔2 預告又見到佢咁多戲份

...我講緊會令到個世界唔同左 個時間線同步唔到
會變成另一個世界 如果ca冇用時光機返去
係會變成留左係唔同既世界

按照依個理論可以解釋為每次ds都會去搵1/1400萬咪得
每循環一次就搵一次
所以令個迎接end game既船都會有個ds搵1/1400萬

你啱

NEBULE有拎紅藥水比THANOS睇
你可以腦補THANOS手下有天才識睇COPY
佢COPY幾年都得,只要SET好時間點,佢整幾耐入去到係入去指定時間點

個assumption係可以再簡化

2014nebula咪比左枝藥水佢

睇返原來聖所有份打2012 New York大戰
個feel好正

最好解釋係tony啪個下手指係將2014 thanos進攻2023呢件事成件事還原左

早幾日班連登仔屌鳩我叫我讀多D書...睇多幾次....
佢地話CAP還完石去左另一個時空同卡特結婚....年老時再返黎呢個時間線，真心笑鳩死我。

邊撚個星雲

岩岩先醒起CM隻貓無出場

Hulk話冇諗住傾 一定要攞到
一嘢畀古一打個靈魂出嚟
問佢：shall we start over again

屌你老味Marvel
Ironman 好人好姐 點解要死！！！

咁樣簡化左就冇左老ca循環
即係老ca只可以係由時光機出現,或者有其他方法可以唔由時光機出現但就要等官方進一步解釋

因為robert 唔續約

nebula

用返古一條線最好
始終係電影官方

還石係確保大家 行還同一條線

我係唔知點解有人會覺得每一跳都係跳去另一個平行世界......如果係咁hulk應該係解釋平行世界唔影響另一個平行世界,而唔係解釋冇蝴蝶效應,正常人一睇呢段都應該會覺得係番同一條時間線ge過去,而唔係乜野好多個平行世界入面跳黎跳去

枝紅色藥水係Pym particle，作用係將個人縮細到可以進入量子領域
如果有辦法縮到一樣細嘅話，唔駛Pym particle都可以透過部機去到2023，不過唔知Thanos佢哋有冇咁嘅技術

我從來唔係講緊咩2018嘅自己time travel去2017
而係兩個世界嘅關係
你之前講
"平行世界定義可以好廣，前面亦講左
同樣時間線，同樣年代，2者都係獨立叫平行世界
同樣既時間線 ，不同年代，又係平行世界
不同時間線，同樣91年代，又係平行世界
不同時間線，不同年廿，一樣係平行世界"
我知好廣 但你又冇答人你個定義邊度黎

紅字就係我講緊嘅野 冇time travel 冇咩2018走去搵2017好冇
就只係一個關係
你會唔會同人講你讀小學嘅時期係一個平行世界?

仲係講緊蝴蝶效應 你理解錯左 唔該你去wiki下
我唔知果種change the past, change the present有咩名詞
但你句"如果真實回到自己既過去，未來係會被蝴蝶效應影響
除非你去既係一個同你過去一樣既平行世界"個語意係time paradox時間悖論好嗎

D連登仔係接受唔到呢樣野...佢地只覺得係你FF，叫你唔好FF

上年有個巴打估CA會返去過去唔走
我嗰陣仲話佢on9
我而家喺呢度同你道歉
希望你見到

再講多次
平行世界係possibly而唔係reality

其實好多bug位
算啦avengers都唔駛太認真啦

藍色女復活？ 雖然唔知佢做唔做到

佢地話WO...洛基拎到石離開就已經係有1個平行時空誕生~_~

點會做唔到...單一個time stone都做到啦

其實還石之前不如啪走dormammu先
咁大威脅

請參考av3 vision

自膠
佢地好似講緊老ca回到自己既過去唔做出影響世界既野
就可以令自己冇產生分歧線，等依個年代既自己走左佢就可以走出黎唔怕影響時間分歧
好似係咁意思？

點解nebula可以召到2014年既thanos同成隊軍隊出黎?
紅色果枝藥水唔係只可以一個去一個番?

聖石萬能...點會做唔到呢D野....將2014情況還原到偷石前一刻咪可以

我都係咁諗
時空片係最難拍，大概講得通就算，
畢竟部戲唔係sell時空轉移
當開開心心睇一個系列嘅終結就算

因為佢係美國隊長

最慘係CUT左1粒鐘....令到好多人FF佢有平行時空...

係

老屈幾萬個世界 其實冇幫助
導演都唔想搞到咁復雜

2014nebula 比左枝藥水thanos之後佢都用反黎反2019啦

始終都冇講到點解thanos大軍憑咩穿越到2019 唯一最好解釋就係thanos拎左個枝藥水後係反還比nebula前立刻抽取左少量樣本再馬上複製到然後一人一支比佢大軍用 不過好牽強

好 咁問題2
佢地返到過去 插手靈魂石既出現
依點還石都改變唔到
因為原本粒石應該係未出現
可能影響好少 但都唔係100%相同

即係有四個鐘版本？

點可能係還原，擺明係要Thanos軍團全滅。
另外，無限手套一樣有局限，
Hulk講左啪手果陣想救BW,但唔得。

Marvel Multiverse設定全部係reality

其實佢唔需要比大軍用.....佢隻母艦用就夠，因為穿到2023係母艦
母艦放D冬甩出黎....冬甩再放D插旗出黎....旗仔入面就係大軍

諗諗下又好難怪點解咁多英雄去im嘅喪禮，但bw又冇，im同其他英雄好多都互相認識/並肩作戰過，spidey, bp (civil war team stark), ds, gotg (iw titan), antman (endgame一齊整time machine, time travel), 初代antman同佢老豆又熟

跟本cap唔係部機出黎已經prove左唔係平行時空啦, 有咩好嘈

碟可能係

你咪搞錯晒囉，我地依刻係度吹水，係成條時間綫其中一點，所謂現在，係未來嘅過去，即係我地其實現時身處係2020年嘅過去，無人會話我地係第二個世界

點解改變唔到？佢無講點還石姐
有教你拎就有教你還唔得架咩
洗唔洗佢拍埋逐粒石點還先得

肯定唔係部機出黎啦

D人覺得CAP係識得改野....重新將個手帶定位到呢個時間線搵個位返黎

個funneral有啲個樣好似唔想黎咁
E.g 黃峰女同佢老母

bw情況特殊姐
因為要啪手指都要靠佢條命黎換石先有得啪

漫畫姐..電影完全無提過
漫畫太多人 方便d

我都係咁理解....唔可以因個人理由去用石....為大局

唔係點還石既問題
係粒石係過去既世界係唔應該出現/未出現
但佢地插手之後 變左出現
依點改變唔到 可能影響好少 但唔係100%相同

MCU係Earth-199999
Marvel Multiverse入面其中一個平行宇宙

有共識架話真係好想將時間線呢樣野擺上第一頁
睇左好多個post 都係講緊呢樣野

不過呢..官方見你地全球暴動關於係TIME HEIST到 應該會出解釋

Marvel Offical Setting MCU係Earth-199999

依家就係將石去返偷前的狀態...明冇? 即係佢地偷完傅送走左...下一秒就已經係度還返<---有機會咁設定

如果係咁成班復仇者一開頭都唔使咁麻煩啦 難得av4要比鏡頭antman強調好多次一支藥水等如一次穿越機會 / ca tony反去一個同時存在space stone同藥水既戲份

所以Peggy 臨死都要水鳩後生CA

啱，但都係建基於possibilities，例如what if果D
唔會有一個100%一模一樣嘅平行世界，因為個probability 會係=1

無人知出現過咪得
照你咁講其他石借走左一秒都已經唔係100%相同啦 執著呢d位有意義咩

電影有講過？

電影mcu係漫畫嘅平行世界，earth 199999

咁佢比返紅骷髏
下個拎靈魂石的人
又要推一個人落去 冇咩問題

點解唔可以有identical

咪就係bug位囉
你要完全用同一timeline 去解又會有D位怪怪地 (又或者之前伏筆唔夠好)
你用平行時空解又一大堆問題

其真Dormammu 唔會再返嚟架啦

應該直頭就係呢個設定

如果你得知/見到一個平行世界入面你仲係小學
果個咪就係平行世界

蝴蝶效應 (Butterfly effect) 是指在一個動態系統中，初始條件的微小變化，將能帶動整個系統長期且巨大的連鎖反應，是一種混沌的現象。

如果係同一個世界，你改變初始既微小變化都會有連鎖反應影響你既未來
如果得一個世界，你只係回到過去
咁係回到過去一定會有微小變化

除咗美隊最尾 最諗唔明就係antman試時光機果陣點解會變老/變bb
之後avengers穿越咁多次都唔知究竟有邊樣嘢令佢咁

我明你講一秒間還
但我係講緊出現依個問題 原本粒可係未出現
係有出現過同未出現過 1秒都係出現過
依下已經改變左
上邊講緊同一世界 係100%相同
依到可能改變好細 但都係改變
唔係100%相同

因為冇TONY幫手時間定位.....只係將時間定係人身上....所以變左人的時間流勢

因為果陣未定位到

所以隊長 過十年後拍 復仇者10 一樣得
用時光機幫佢返老還童

當冇人知道你拎過石...就唔存在呢D改變
所以電影都講去返偷前果刻還石

咁我理解 同一世界係要100%相同先叫同一
有時改變一個決定 都已經唔係相同世界
之後條時間線要接返軌 係接唔到

如果佢地黎到依個世界或者可以觀測咪可以咁講

我想講你點知之前冇借過石

可能係佢地世界都有人問古一借過石

所以古一先係之後傳位比奇異博士到超有信心把時空寶石交比佢

Official Handbook of the Marvel Universe A-Z Volume 5
官方書

紅骨頭知 唔識打夫驢

如果你要100%相同先叫同一個世界
咁其他石少左一秒都已經唔係一樣
咁你自已咁諗就咁諗啦

呢個問題....IM問DS時 已經答左你

目前就係咁,講親時間旅行都唔會完美,但佢透過還石呢個設定盡力咁自圓其說將bug減到最少,導演編劇驚觀眾唔明,舉埋其他電影做例子,ancient one圖都畫撚埋出黎,目的咪就係想同觀眾講,你地唔好諗太多,總之我有還石就冇事啦,然後竟然有人可以諗到導演想表達ge係響唔同平行世界裡面跳黎跳去

就當洛基攞到石消失同埋2014 thanos 大軍消失會出現新平衡世界啦咁又點
呢集先岩岩完，唔俾呢個係伏筆黎?

可唔可以總合返平行時空 同 單一時空 兩種講法有咩support 同bug？

如果跟返套戲logic
其實美隊去還石唔係會去咗一個冇人偷石嘅正常mcu 然後又開咗個新嘅時間線咩
點會去得返exactly之前嗰啲平行時空 仲要最尾留返喺原本主線

因為佢地嘅出現，係基於所有概率、選擇可能性嘅後續發展，identical就已經100%，唔會有

例如有50%機會發生civil war，咁就會最少有2個平行宇宙，一個有發生，一個無發生，所以考慮埋所有人嘅所有選擇，理論上係有無限咁多個平行世界

紅骨頭知但唔代表佢會做D乜...你睇返AVG3，已經講過有好多人去拎石....但佢地都最後先知要付出沉重代價

i mean套戲..有無提過任何reality既平行世界存在？

戲裡面解咗

係依樣先最痴線
仲老屈 隊長 去左第二個世界

平行時空bug: old cap
單一bug: 2014Nebula, 2012Loki, 2014Thanos

如果佢唔係留，而係老到咁上下出現返主線呢？

就算出現過
出現一次同出現2次 已經係唔相同既事

我知我依家係好似雞蛋裹挑骨頭
但我係想表達 其實佢地冇可能100%還原到
因為微少既改變都係改變

冇一個詳細解釋
估就係手環定左位可以送佢返原地

有冇post/ 網交代Thanos 把刀咩來頭 CA盾都斬得爛

好似係奇異博士到有

古一有講過黑暗領主已經入侵左好多維度同宇宙

如果我冇記錯

所以咪要有手帶記錄位置
確保去返同一時間

果班ON9連登仔已經冇出現啦....佢地應該知自己柒左，仲叫人讀多D書....乜野00後都理解到，笑死我

唯有係咁

單一時空 supporting:
1. cap唔係部機出返黎
2. 古一同Hulk講點解要還石, 因為唔還會產生分支 (平行時空 ? )

平行時空我真係諗唔到support

但係咁樣咪即係可以殺baby thanos囉

第22個post 仲拗緊有無平行時空

ancient one refer自己個世界做my reality, hulk果個做yours

改變....咁你講下古一知5年後DS會係最強法師
佢比完HULK....然後HULK去還石時...變左第2個古一....完全唔知借石出去??
佢有時間石...但佢預計唔到有人借石....因為係遠過佢未來，佢睇唔到

架戰艦穿越時間係咪代表過去都發明咗時光機？

唔關觀唔觀測時，依個係基礎時空嘅概念，即係真正嘅1+1=2

所以先會有平行世界論，去解釋時空旅行帶黎嘅悖論問題

平行時空：‘我係編劇 你地既諗法一定係錯.’

所有事情一樣會發現

只係換左人解決

最後都有機會返到佢相同的未來

如其中一個宇宙TONY 做左至尊法師

電影講明
還左石就冇改變

你真係 唔洗再挑骨頭

你擺曬真實世界d理論入去冇用

咁要睇睇了 我淨係記得係入侵好多星球

冇睇幾個post
終於冇人再講蝴蝶效應

平行時空support咪baby thanos
殺左佢唔會影響avg4個時空
但係會多一條冇thanos存在嘅支線
有睇過龍珠就明

係時光機幫戰艦定位...

yes 就係依個問題
每個選擇不同就會影響不同 微少改變都係改變
基本上冇可能100%還原 因為由佢坐時光機去左其他時間點 原本個個空間就冇佢地份 佢地已經改變緊世界
兩個世界點都有少少分別

唔係想罵戰 如果你獨立睇我依段野認唔認同先？

不嬲可以但殺黎冇意思

我今朝睇既 本身冇諗咁多
但上黎見到咁多人討論 愈諗愈亂
我自己理解既係

佢地不斷只係去自己條線既過去
所以ant man先話 翻去過去有幾條rule
例如唔可以同自己講野 唔可以賭錢買波等等
即係唔好改變現狀 所以先一定要還石（令事情好似冇發生過一樣）

冇蝴蝶效應呢樣野係因為一有分歧就已經係新平行時空
至於thanos死左點解冇影響佢地
係因為冇thanos既2014已經係新既時間線
冇

ca係還石同樣係同一時間線 但佢避世/冇改變野
所以冇造就新事情 所以endgame既時候佢較啱哂去翻同一個位見大家 佢冇用個time machine

古一係怕冇石既話會影響到佢身處既時間線
即係到時會唔夠ds個條友抽
而佢都話thing goes well in your universe but will mess with mine (類似啦吓) 所以還石就解決到佢既憂慮

War Machine 同Antman 講個一堆戲名
全部都係回到過係, 係可以改變未來
呢d 戲都係得單一時空, 無平行時空
之後比Hulk 話佢地錯晒

無提過time travel可係去同一個時空之前

岩呀...真實世界理論都只係理論....冇人知真定假....擺入去有乜用，跟戲就OK...

咁隊長最尾可以返到原本timeline咪姐係改變到自己過去囉

利申我9up 冇深研 解錯唔好屌

我唔係好明點解CA會無啦啦出現返
佢回到過去之後唔再穿越時空 過返嗰幾廿年?
咁佢點還石?

同意你講
但之前二十套 冇拍到佢出偷石
依家係avg4 拍返 唔得？

呢個係我地現實世界既理論
而唔係套戲既setting...

你狹義左平行世界

就係話咁樣嘅話究竟隊長最尾去返以前點解會係原本timeline出現返

我只係想問點解bw死得咁冷清
個個都只係答因爲佢會有前傳
其實有關係咩

baby thanos 都係解唔通
就算單一時空, 邊個話你知殺左回到過去殺左baby thanos
咁2019thanos就會消失先

你係本人，你知你老公係未來黎....你會唔會同返現時果位講 我係你老婆呀?

back to the future, terminator, butterfly effect, hot tub time machine
全部都係改變過去就係改變埋現在甚至係記憶

點解hulk用套後要咁辛苦先snap到，但IM咁輕鬆就snap到呢？

你依個係
現有資料最好解釋

最憎d人老屈 老隊長 係第二個世界黎

佢地話你唔影響到時間出現分歧，等你自己走左之後，就可以名正言順走返出黎

所以都解到點解佢老公一直冇show樣

佢都唔算輕鬆....所以果句AND I AM IRON MAN都講左成十幾秒

依點我諗過 佢地時光機係定位左另一個平行時空
借同還都係同一個（b）
但唔係佢地自己既世界（a）

所以有改變都係改變b 還石作用只係想b世界冇咁大影響

你當佢講大話 心理咪好d囉
金庸 小說都出過幾次修正啦

唔擔保官方第二時又改

自己腦補卡特 要守秘密ok?

但hulk 鳩叫左好耐用盡力先得播

又或者係其他世界等peggy死左再返黎現實

唔係佢老公黎

啫係只要唔影響到好多野 條timeline自然會修復？

張相入得一個男, 個樣年紀仲要細好多
d 相係無peggy 個老公的

im打到咁high. 腎上腺素爆晒啦

右手邊個張個男同個女一樣咁細粒似仔多過老公掛

一個重傷

一個已死 迴光返照

正常體質下只要唔係神用力量寶石已經要死

加上可能TONY只手套係弱化版冇法中和寶石互相產生的力量

漫畫中滅霸個隻無限手套冇記錯人人都可以用到

冇某會然話係
我就唔同意

純自娛

深夜畫完好心up

有*

其實我分析係....另一個理論....你過去做緊的野正正就係依家GE 未來.....即係CAP係過去想做D乜或做過D乜....都唔會改變...因為呢個係命運，一定會發生呢D野...

係得你先會有呢個講法
究竟你係係邊睇出黎

然後係度覆埋你蝴蝶效應 你睇左個頭 同個用法都差好遠ching

含義
「蝴蝶效應」是連鎖效應的其中一種，其意思即一件表面上看來毫無關係、非常微小的事情，可能帶來巨大的改變。此效應說明事物發展的結果，對初始條件具有極為敏感的依賴性，初始條件的改變，將會引起結果的極大差異。

你一直用黎講改變過去改變現在根本唔係呢隻字

呢隻字係星火燎原 骨牌效應啲fd好冇

會唔會係hulk果下叫令Nat復活好似佢有叫對白話佢試過？

我都係唔太buy 我覺得唯一解釋係a世界cap去b世界過去 b去c 如此類推

想過姐 明知無可能

單一時空: 穿越去同一時空唔同時間點借石,借石唔還會觸發分歧現實,還石可以抵消,而還石後時間線會照住我地一路睇過ge marvel電影落去

而咁樣電影宇宙由一開始就會有2個隊長,1個就係我地電影所睇到ge,另1個隱姓埋名生活淨係得peggy carter知,av4 ending後生captain穿越還石,呢個時候老captain就行番出黎交盾

bug位就係據我地所知應該只有一個盾,而還石captain走個陣只係有帶鎚同石冇帶盾,照住正常時間線響av4同thanos大戰應該會爛盾,所以老captain唔應該有盾響身,解法就係1.老captain響過去搵人秘密整多一個盾 2.大戰後個盾俾黑豹用科技修復,還石captain放左響一個地方,老captain去到呢個時間點就拎個修復好ge盾出黎傳承俾falcon

平行時空: 每次穿越都係去另一個平行時空借石,而呢個平行時空所發生ge事同主線一模一樣,借石會令呢個平行時空產生分歧,還石係避免呢個平行時空仆街,還石後所有平行時空理應發生ge事都係一樣,而呢個時侯還石captain再跳去另一個一模一樣平行時空同peggy carter重聚,變老後先跳番去主時空傳承盾

bug位: 假如還石後各個平行時空都係一樣,咁time travel亦理應套用原本設定,要用梅比斯環加時光機加粒子,但結尾老captain身上明顯冇呢類裝備,解法暫時未見到有待補充

唔係話啪果時有一路諗住Nat黎啪都失敗咩

IM演技好，忍到痛咁得唔得丫？呢D都要駁，大把野要拎返出嚟講

睇左咁多留言，我覺得應該係咁：

本身我地睇緊a時空，佢地去左b時空借石
搞掂曬之後ca去返b時空到還石，仲係果到生活到老，等到老婆死左就傳送返去a時空（我唔知佢點搵時光機）
所以最尾老ca係突然出現係張椅到（a時空）
而老ca因為係未來返到過去，所以唔洗係時光機出現

我覺得咁樣會合理d, 暫時未諗到bugs

岩岩3刷完
結論：ca好型 ，人生贏家

其實主線個世界嘅6粒無限寶石都俾Thanos爆哂，咁未來MCU故事應該暫時唔會再圍繞Infinity Stones?

又唔係想駁咩既......突然諗下大家傾下姐

冇爬文，個人支持平行時空既觀點，不過有幾個問題。

1. 老CA最後手上既盾牌係點得來既？因為佢返去過去果時盾牌已經爛左，同埋世上只有一個盾牌。

2. 洛基走甩左、空間同現實寶石個型態唔同左其實係咪已經擾亂左其他平行時空既未來？

其實蝴蝶效應係存在

只不過蝴蝶效應唔影響原本世界

原世界發生左的事就已經發生左無法改變

你改變左過去會出現左新的平行世界蝴蝶效應會影響新的平行世界

簡單講蝴蝶效應存在,改變過去可以改變未來但唔可以改變你原本個世界

無啦啦有部時光機仲唔夠bug

唔用蝴蝶效應咪用其他字眼，本來蝴蝶效應都唔係完全用係依方面
形容緊正常黎講返自己既過去（非同你過去一樣既平行世界）即使時間線冇重大改田都會對自己將來有影響
但marvel唔係行依套囉

有一幕ironman 彈antman 出去，係佢係太空個時玩個隻射龍門game

又話返去殺左thanos冇用 因為過去改變唔到未來
但點解又唔比改變過去既野 即係點...R爆頭
可能我理解錯
求解答

另外我既理解係if they killed baby thanos
thanos只係消失係新出現既時間線
係佢地既時間線 thanos冇死到
佢地只可以改變未來 過去已經發生左
endgame之所以係happy ending都係因為iron man係而家既世界snap the finger and bring the people back and kill thanos
過去消失既人一樣會有自己消失左既覺悟
佢地time travel只係為左拎石 唔可以逆轉任何野
一逆轉就係另一個新既時間線 對舊有既佢地冇影響
所以翻去唔係要打敗thanos 殺左佢乜乜乜 所以佢地一定要還

至於同peggy跳舞既rogers
may be they just had a date
ca知道佢唔可以改變個時空 所以佢會識做
有冇一齊既呢一點其實佢冇講實 有留白

再利申 9up

所以討論咁多冇咩意思

不如講下未來MARVEL 電影點發展

𠽌佢地會屌你架

唔係個個都認同左有平衡時空
只係有幾多個咋咩

做咩今日又多左幾條友話係單一時空

佢講 如果我講左 件事就唔會實現
但我個着眼點係
成敗在IM 因為佢個下係絕望感覺
如果佢認為唯一個可能性已經冇左
咁就真係失敗
但佢冇放棄 選擇創造個可能性
成就個結局

個bug就係如果比你成功回到a timeline 你咪可以走去殺baby thanos而又影響到本身時間線囉

TVB尋秦記咁
項少龍 番去以為改變左歷史
但原本歷史就係有佢

咁套戲setting 對白中講到可圈可點 先會有咁多空間令人討論姐
個d空間都係會用返推理同現有理論填返來討論

我覺得本身有antman ironman佢地係度，有時光機好出奇咩

唔講唔知，原來CA係1970年偷完皮姆粒子，導致Hank唔信任神盾局

唔係我狹義，係人地科學上用黎咁解釋，一係你就去出書推番人地套學說

就算量子力學講果種，都只係講緊無限可能性產生嘅平行世界，但同你講嘅都完全風馬牛不相及，我唔知你邊到作套獨特理論出黎

係 Phase 1-3而家統稱無限世代The Infinity Saga
Phase 4係新開始

個人覺得 XMEN會重新再開拍....因為依家個XMEN穿越理論完全唔岩AVG世界....
所以今集鳳凰黑化應該係最後一集XMEN

反而諗緊dark phoenix呢集會唔會有d咩爆炸劇情將xmen導入avg世界

開頭ca拎得起鎚我仲以為aou果陣已經得，只係扮重

佢d對白好淺白啦...
係d人過份解讀

最後一集嘅最後一幕，仲要整多個平行宇宙隊長出黎？
好難接受喎

睇完有d唔明，想問個手套+寶石之後ta手指嘅function係按照自己嘅意願將d人或生物灰飛煙滅或者救番？

上面第二點同係咪單一時空無關, 古一只係擔心無時間石攪唔到黑暗次元

如果係單一時空, 點解返去殺thanos 唔得呢？
我覺得hulk就係想講唔係單一時空
你幫第二個世界殺咗thanos 係幫唔到自己

平行世界就要解決CA 點解唔係部出返嚟
呢點我覺得之後劇情都唔會交待, 係BUG 嚟

單一時空, 點解HULK 又會話ANTMAN 同WARMACHINE 個諗法錯？
2014藍妹死咗 現代無事呢點又好怪
2014thanos嚟咗現代變咗灰, 仲邊有A3 劇情？

講左XMEN第4階段唔會出住
XMEN要入MCU無咁快

我都想講
“同一timeline”論係解釋唔到老CA嘅出現

唔會
因為拍個陣未收購完

550年人端，梗係勁

唔係話2022先準備xmen入marvel咩

本身去b時空還石 生活又點影響a時空呢？
你係咪誤會左我意思以為我話ca還完石返左去a時空生活到老？

原來係咁,仲以為一早買哂

其實DS同古一就已經解釋左所有野...
古一只睇到DS後面變成奇異博士....係因為佢會果個時間死左
而DS睇到贏GE機會...係因為佢睇到更後面的野....所以古一理論只能係舊時代去解釋...唔可以用未來去解

dr strange有

無限可能性咪即係其中有一個係產生一個同你一樣或者同你過去一樣既平行世界

好似神龍一樣

你想要咩只要一想啪完手指就實現

HULK 有講佢想一齊換返黑寡婦

但不可逆轉手套都救唔返

因為宇宙中有比手套更強的存在

但電影入面係唔得
不過cap盾同槌既combo真係型到爆

所以過去成就未來...CAP個位係必然會發生

有無生活到老無關 總之你個講法係話可以去到真正自己timeline嘅過去

ds 之後係咪都冇得玩時間？

最後CA去還石個陣
HULK同佢講叫佢唔好做其他野,因為會搞到有其他平衡世界會好麻煩
HULK係對白度已經有用平衡世界(唔係平衡世界,香港字幕係平衡XX,唔記得XX係咩字)
唔好再講單一了

古一係至尊法師中最強沒有之一

連奇異都唔夠佢勁

但古一會讓位主要係佢就來控制唔到自己

會變成另一個黑暗領主

同一時空先解到
唔係點解唔係部機出黎?

明白，所以我就奇怪點解啪咗3次效果都唔同

呢個假設咪即係穿越後係同一個世界，所以會影響未來？

但唔係應該去咗第二個平行世界？

有咩問題，既然去到返b時空還石就自然返到去a時空

Base on 可能性又點會有同我一模一樣嘅宇宙啊，所有野都係根據唔同概率或選擇而出現

我前面一係行東，一係行西，咪兩個選擇分左兩個宇宙出黎，唔會有2個向東1個向西

龍珠許願姐
神龍都未必樣樣做到，所以hulk話救唔到bw

咪就係話你個講法係返到自己時空 重要係返咗過去 點解唔殺baby thanos囉

佢地解話係另一個時空生活到老再穿越到呢個A世界

如果唔係大事件如死左滅霸

事情必然會發生

只係發生時間地點人物同解決人會唔同左

手套應該係可以救得返, 只係佢地唔想生死逆轉
A3個時, thanos 都用time stone 復原Vision 啦
救一條命應該易過要宇宙嘅一半生物消失掛

再牽強D啦.....................

手套救唔返

HULK 有講佢救個50%人時有順手想救返黑寡婦

但係冇返應

依家好多連登仔都話平行世界誕生.....你自己諗啦
一講平行世界...就無限可能，存在大量BUG....
同一時間線係最好的解釋....係果堆人接受唔到呢個係同一時間線

算啦
官方就係唔想跌入單一宇宙同平行宇宙嘅討論
古一其實代官方講咗，一條時間線，靠6粒石維持，少咗一粒先會有第二個現寶
就係咁，唔係無限個平行宇宙

但係呢個解釋係唔科學，所以唔好駁
睇咁耐sci fi，唯一真係可以靠戲內設定勉強自圓其說就係命運石套收束理論
平行時空也好，回到未來個玩法都好，剩係套理論已經係有bug

唔洗再睇marvel lu 無Robert Downey Chris Evans 己經無野好睇

點解唔會有2個向東？
連續兩個向東咪一個可能性

撇除連登仔立場先啦，咁呢套全球要做到符合全部人口味，加呢d girls power scene其實幾識玩

我有一刻諗過會唔會nat/clint愛上red skull
然後堆佢落山

個問題係....BW條命係用黎換石....呢個係逆轉唔到 用石再換BW...就變左得5粒石...係做唔到帶消失果堆人返黎

咁你點睇現代6粒石都變左做原子?

連多瑪姆都忌左佢
不過佢係好悔疚汲取了黑暗能量
佢嘅死係自我解脱

其實應該平行定單一都會有d bug
我自己傾向平行世界
最尾CA個幕只係情懷嚟, 不宜深究

係
總之電影還電影
駁黎冇意思

我就情義結
老美隊長 一定係十年黎一直睇緊個位

不過我覺得有機會救到bw
gotg同thor下集搵gamora

其實有6粒石，你回到過去唔借石但搞屎棍都會分歧左一條新時間線
相信依樣野應該好少人會反對？
所以並唔係少左一粒先會出現

無解
掉翻轉
6粒無哂就無得用time stone搞亂時間線

係啦,佢說明到咁出面,就係想講有借有還上等人,係唔知點解有人將現實世界個理論(仲要係確認唔到)套入去裡面研究

話說點解個隊長盾變咗皮帶釦 明明aou入面又磁石又盛

red skull 理論上係唔存在的人....個人覺得果個位係佢個靈魂被鎖....所以會飄係空中.....你見佢有冇腳

岩岩睇完
覺得一般般

古一存在好似已經超越左時間寶石

佢本身自己就可以預知未來

所以古一先會長期放時間寶石係聖所

古一段野:"The Infinity Stones create what you experience as the flow of time. Remove one stone and that flow splits. Now, this may benefit your reality, but my new one, not so much. In this new branch reality, without our chief weapon against the forces of darkness, our world would be over-run and millions would suffer. Tell me, Doctor, can your science prevent all that?"

Let’s use the Ancient One’s language here: there are not multiple “timelines” there are multiple “realities.” A branch reality can only split off the main timeline if an Infinity Stone is removed from that timeline and not replaced.

In order to delete all the branch timelines that the historical stone disruption will create, Banner makes a suggestion: “We can erase it. Once we’re done with the stones, we can return each one to its own timeline the moment it was taken so, chronologically, in that reality, it never left.”

Once again, “chronologically” and “that reality” are used separately because time doesn’t matter with regard to the human perspective. As long as six Infinity Stones simply exist in the same time together (regardless of location or being spread across the universe), they create that single reality. That reality isn’t a fixed one, either; it is all realities happening over each other, the quantum mechanics idea contained by some cosmic storytelling physics.

又係你話6粒石維持一條時間線
依家6粒變左做原子又維持到?

其實IM撻手指就解釋左一切....
因為撻完後盲見唔到GAMORA出現....你估導演流架咩...係D人接受唔到呢個位送走左佢返去2014

古一想講
總之6粒石去咗唔同時空就會有時
啤純time travel就唔會有

但正常人都知咁解唔科學
解唔到殺baby thanos呢個玩法
但官方就係唔想解
所以嚴格嚟講，官方想避平行時空，又唔想講單一

On9，人地講得可能性，緊係講緊一次選擇裡面啦
連續兩個向東，就變左2X2=4個平行宇宙啦

唔識就虛心D啦，為死撐而係到鳩up

一定唔會係同peggy一齊
因為peggy係有結婚
而係博物館佢有話過captain america saved a lot of people, including my husband
雖然有可能係有bug
但如果當佢冇bug
就一定係ca/甚至 peggy都知道（因為嗰個時候 steve should be in the ice 照道理突然出現 peggy都會shocked）
但佢地唔可以改變一啲大既事件去影響個時空
所以佢地冇一齊 然後peggy都暪住左之後出現既steve
又或ca以一個random既身份同peggy一齊左一陣（可能性低）

我依然係偏向佢地just had a date

佢想要既normal life, his life
not equals to a life with peggy
只係一個普通人既生活唔得咩？

vision死係因為俾thanos鍊爆個頭
bw死係因為人換石 但人換石過程係不可逆
如果可以逆轉嘅話咁就冇咗犧牲嚟換石嘅意義
hulk都有講啪手指嗰陣都有許願bw返嚟 但就係冇

蝴蝶效應同時空冇關架bo
唔係咩存唔存在 唔係咩物理定理
最直接都話蝴蝶拍翼可以整到龍捲風
呢個只係個道理 小事可以影響好大嘅意思

佢唔係其他time travel movie 改變過去會改變現在嘅意思
我唔知改變過去會改變現在嘅專有名詞係咩啦 但你地唔好一直蝴蝶效應啦 你試下每句野代隻星火燎原落去根本唔通順

我覺得官方係想用平行時空 所以先話殺baby thanos唔得喎

唔係
1. 因為有聖所 所以多仔襲擊唔到，唔關古一事
2.佢冇後悔，只係迫不得已
3.佢嘅死係注定

好似話cap覺得磁吸唔好用所以還原番

只能夠話
古一嘅科學觀就係咁
六粒石碎哂之後會點根本無人知
一係你就當古一9up

淨係時空穿梭 已經因講得太簡單 出現矛盾位

其實變左原子，即係仲存在係宇宙中，但format唔同
唔知會唔會遲下仲有機會出番

war machine 套愛國者甲 最後係邊個送黎比佢?

見到Thanos平淡地摘咗啲菜去煮飯
無啦啦畀人突擊+斬咗隻手
嗰下有啲同情佢

單一時空bug
1. CA 2 Peggy水鳩後生CA
2. 2012 loki 偷石走佬
3. 2014 thanos 同 nebula 死
4. 2012 hail hydra, CA 2裡面班撚樣就唔會捉CA

其實四集都係好麻麻,最好睇係第三集，呢集只係交代返之前既事咁解

Why the hell Strange give it to Thanos?

都係果句，平行時空的話，古一講嘅嘢就錯哂

將老CA嗰幕，當成Inception最後嗰幕睇就開心晒
係真係假已經唔重要，最重要或係見到個角色圓夢

古一想講
總之6粒石去咗唔同時空就會有時
啤純time travel就唔會有

但正常人都知咁解唔科學
解唔到殺baby thanos呢個玩法
但官方就係唔想解
所以嚴格嚟講，官方想避平行時空，又唔想講單一[/quote]
我覺得巴打呢點講得幾好
時空旅行嘅故, 用平行時空講其實比較易無bug
不過劇情上有d 效果會做唔到

唔熟成個MCU嘅話, 真係一般般

You said willingly?

想問其實古一係咪一早知未來係點
有一般一下打走hulk勁到癲

即係還返變左原子既時間石比古一都無問題?

我覺得兩套一樣咁好
但係endgame 冇iw咁峰迴路轉就真嘅

所以佢講左句：可能佢錯....
咁就可以解釋理論只係理論....未發生就未知結果係點

不如話thanos再次帶手套如果唔洗CD........

yes. i know, i know.

唔知點解你係咁要糾正好多我冇講過嘅野
marvel唔行係因為唔想犯time paradox嘅問題嘛 我知啦 停啦

有冇人諗過究竟人口問題點算 thanos個動機冇錯㗎喎

佢只知道自己生命消失前一刻的未來....對之後係唔知，所以佢唔知道有人返過去借石

重點：
there are not multiple “timelines” there are multiple “realities.” A branch reality can only split off the main timeline if an Infinity Stone is removed from that timeline and not replaced.

只有大事件(stone is removed)先會影響realities
so they get the stones and return it, it never left

佢知道自己未來 有咩可能性

但唔知會走向邊個現實

佢講過 睇左無數個可能性
都係去到 醫院閃電個晚 睇唔到
所以佢知 自己係個日必死

古一第一句就話你早到左5年
係咪姐係一眼就知班人係未來過黎？

including my husband 將ca代入my husband又唔算冇得兜呀 ca堅持唔肯move on先至最後救到世界仲返埋過去圓夢做返普通人救番自己

請問可以講下古一講嘅野, 同平行時空有咩矛盾？
我理解古一講嘅野, 只係唔想佢嘅時空無咗時間石, 先叫hulk 有借有還

如果變灰唔係佢地身邊人
佢地會甘正義？

平行時空理論本身已經係bug, 我又明官方點解想避

最簡單，理論上有1400萬次fail, 當中一定有部分路線係番過去搶石但係決戰im無啪手指
平行時空理論啱，咪會有n班人一齊搶石
根本平行時空係為講而講

勁到癲

呢個都係我地面對既問題
我地又要點解決?

古一從來冇回覆過咪平行世界平行時空嘅野，
佢嘅重點係.... 「我地呢個現實唔可以冇咗粒石，唔係就會仆街」

Hulk 話「我一秒都唔使就還返俾你，就好似你從來冇失去過」

唔好再拎古一響度冇限幻想。現實上都冇時光機，所以根本冇得考證，咩平行理論等等，理論嚟架咋，冇基礎架。

巴打講得好, 我真心覺得比角色原夢, 有少少bug 都唔緊要啦

人口過剩問題係一定會發生.....除非一路就已經規定一孩政策之類，否則你搞掂左一半人口....然後剩低一半再次繁殖....後面都係會有呢D問題發生。
佢諗GE野就已經錯左

呢段係我上網睇左外國D review

總結篇野就係叫我地唔好follow我地平時既認知入套戲

同埋time travel到而家都未有科學prove到

動機啱
有成效 隊長同BW講海水清澈好多 內河仲有鯨魚添
但做法一定錯

有冇人覺得洛基未死

Banner要搵Strange呀嘛
咁佢知Strange 5年後先會變法師 咪咁答

佢當然知...因為DS係5年後先成為DS....所以知道DS呢個名一定來自未來

係
所以古一個到講明
只要還石
就會走向同一個現實

平行時空理論本身係bug

咁直接用殺baby thanos黎夠直接秒
根本單一時空係為講而講
比你呢個仲簡潔有力

點解Tony冇入soul world
好似iw thanos咁

奇異博士係第3集係咪已經知到第4集會出番黎

一直覺得iw 開頭個洛基係假嘢

唔知 double resources掛
最弊係avengers真係打底thanos就收工
endgame就係少咗iw入面ds同thanos講嘢嗰啲深度

即係佢用quantum mechanics 嘅諗法，即係所有realities都係同時真實存在係一個世界中？咁即係連平行時空都無喎

在無限大的空間中，再怎麼不可能的事情，也一定會在某處發生。這裡會有無限多其他適合居住的行星，其中包括了無限多個地球，上頭有和你相同外表、名字與記憶的人們，正以你一生所做的眾多選擇，上演著每一種可能的排列組合。

真係唔算得上好睇....endgame 算係交代性質

係
佢喺第三集已經睇左avg4劇本

HULK入去好似好D WO....TONY入去講乜= =

只要還石大家就會走向同一個現實

好煩
重睇啦
hulk咪解釋左 用時光機返到過去呢個行為係宜家既未來
姐係無論做咩都唔會改變宜家既過去

簡單啲講
姐係用時光機放一百蚊入琴日自己既銀包
你返到黎都唔會多左一百

冇人理vision

同一timeline即係後生CA打生打死果陣老CA同時喺世界某個角落等夠鍾出場

係

古一是一名擁有強大魔法的巫師，通常是念讀咒語來觸發其魔法，他可以將魔法能量轉換成隱形、能量投射、穿透物體、長壽、幻象、飛行、催眠術、防護罩、煉金術、念動力、瞬間移動、跨空間傳送、隔空召喚等多種超能力。
古一擁有強大星體投射能力，可以將他的精神體與肉體分離，在這種狀態下，他是隱形和不可觸摸的，也不需要呼吸、進食或睡眠，並且不受物理法則影響，同時他還可以保留他所有意識思維。古一進行星體投射時他的肉體比較脆弱，普通物理攻擊都可以導致他死亡。如果古一的肉體在星體投射狀態下死亡，他的精神體將滯留在幽靈狀態。

我知呀 就係奇怪點解avengers冇一個更好嘅做法 搞到thanos喺呢集好似一個普通mcu分派咁 打完就算

記住 佢地翻去唔係為改變過去 係拎石咋！！

係...因為佢知發生呢D事係唔可以去阻止....亦都知後面會有點樣的世界....所以成為觀察者

其實thanos咁好抽
只要send 軍隊 去每個星球放飛彈就可以炸左一半人走啦

睇完我係企thanos果邊
太型太霸氣
成班average 都打死佢

唔知係咪同一Timeline , 不過有部份人同意「係後生CA打生打死果陣老CA同時喺世界某個角落等夠鍾出場」

Did you do it?"
"Yes."
"What did it cost?"
"My life.”

I am Iron Man

托住架飛船飛返黎
CM超光速飛

宇宙有千萬個星球....你估6粒石撻手指快D....定係逐個星球去快D

如果佢冇滅d聖石係咪冇第4集

佢地話係

你完全理解錯曬人地問緊咩

可以重睇IW... Thanos: ....I call it Mercy....

例如打和

總結
美隊型爆
雷神睇到好灰

其實都唔駛點討論時空問題啦
任你點樣做幾多個世界出黎
再點樣過去改寫某啲事，一啲都唔重要
人地DS一早睇左萬鳩幾個結果
結局只係得一個work，就係電影呢個
DS先係最屈肌
BTW用科學角度去搵BUG去解釋係非常戇鳩既事
響一套英雄漫畫解釋科學已經fail

呢個講法幾有趣,
可能套戲入面, CA 返去還完時間石比古一
唔洗一秒又有第二個人嚟話借, 又話下一秒就還
不過呢個人好有可能借完但係失敗咗, 因為佢唔係1400萬份之一
咁個個時空嘅古一:

無追開所以我唔明你地講既單一宇宙論係指
還唔還石都係單一宇宙
定係唔還石就會由單一宇宙變成平衡宇宙?

同埋你地講緊只要齊石就點改歷史都係單一宇宙?

有都唔出奇

thor好似廢咗 上次齊6寶石嘅thanos都打得贏 今次3條友都打唔贏

所以IM撻手指解釋一切
又或者連登仔講....已經有平行世界

hulk講過回到過去唔會改變現在
咁主線CA無相關記憶都好合理

Starload好撚慘
成套戲都係俾人笑鳩
仲要冇咗條女

每一下睇到銀河守護隊都會笑
連葬禮都笑呀仆街

gotg3

佢地係

肥咗咁多係廢d 咖啦

其實原時間線有個問題就係時間寶石冇左

聖所冇左時間寶石唔再保護到地球唔受Dormammu 入侵

除非Dormammu真係一落千金同奇異講過唔再入侵就唔再入侵

1. 如古一所講 this is a new reality without them,
但唔會出事 因為啲stone係度
2. 去到會有人教佢架啦
3. 講左佢地改變既唔係過去 係將來
thanos仍然係度 仍然有infinity war 有endgame
一切結束真係endgame嗰陣 而唔係提早prevent呢件事
佢地拎石係為左use them to bring the people back to now
所以 啲人係有自己消失過既記憶的
佢地唔係冇消失過 佢地過去冇改變 佢地係出現翻

所以我先話, 平衡時空理論真係為做戲而做
如果真係啱
最合理嘅科學現實就係，有一百萬隊復仇者響2012 New York 後街一齊出現，有五十萬隊偷到石，有十萬隊去到最終決戰，有一隊係電影你見到

你可以駁，一百萬隊復仇者其實係響一百萬個唔同平行時空嘅2012 New York出現，咁仲神奇，即係每一次time travel嘅人每一個決定都會衍生幾乎無窮無盡咁多個新嘅平行時空
小圓頭痕到爆都諗唔到啲能量邊到conserve到

冇計...佢個團隊搞笑比較多....所以入左AVG會變笑料多D
不過去返GOTG又會變得好似好型....D歌同場面配合得超正

理論係時間悖論
應該唔得

定係thanos勁咗 上之靠石 今之冇手套都夠打

套戲前半part我覺得傷感嗰啲位可以整短啲
然後回到過去嗰陣時整翻長少少

其實cm 送im返地球之前係咪已經喺佢套戲嘅彩蛋識得avengers
咁係咪啫係avengers叫佢搵im

今集有著甲同埋帶咗把接近神器嘅刀
加上雷神肥咗又冇練咁耐 可能當佢會遲鈍咗加反應慢咗

應該係講緊復仇者玩Time Travel
係去咗平衡世界
定係同一個世界嘅唔同時間點

擺明

撻手指解釋咗d 咩, 可以詳細講下嗎？

火箭聯絡唔到星爵班人....叫佢幫手合情合理....所以亦都準確地搵到佢地係邊，因為地球去泰坦星得1條路....沿路就搵得到...

佢果解釋其實幾好，我唔知有冇理解錯：

佢意思用量子力學不確定性原理嘅角度，所有事物都唔係固定嘅，即係所有唔同嘅realities其實都係同時真實存在。即係有未來人嘅reality，同無未來人嘅reality亦都係疊加一齊，屬於真實嘅歷史，一個宇宙一條時間綫，咁就唔需要用平行宇宙或bug去解釋

好似薛丁格的貓咁，你無打開箱，隻貓係會生死疊加嘅狀態

殺Baby thanos變左用黎解釋，過去同現在無直接影響，過去會變左有兩個不確定狀態嘅過去

其實無正式去打
古一只係保護緊聖所
不過睇到所有野原來一早已經有關連真係好佩服Marvel

cm個彩蛋講咗avengers班人成功用call機call咗佢
係唔係avengers叫佢上去搵就留白左

我覺得已經夠長，但雷神啲劇情可以好啲，佢見返阿媽果度好出戲，大雄老豆見返阿媽仲感動過佢

我都覺得勁咗 但都唔夠女巫抽即係女巫＞thor？

佢地話係同一個世界既唔同時間點

睇真啲
thor無正常打嬴6石thanos
係靠偷襲趁thanos啱啱齊石反應遲鈍咗少少咁傷到佢

上集個彩蛋同埋個trailer搞到我以為CM會carry今集全場
但最後得幾part有佢同剪左個柒頭 有d失望
寧願thanos拎返個手套同班avengers打一陣仲好睇

其實係講緊平行時空

佢力量係come from啲stone 梗係勁過thor

補多句，如果真嘅話2014 thanos同隊長問題即刻解決左

有冇人覺得Thor肥足全集好慘
人地個個都靚靚仔仔咁End

得佢一個成個柒碌咁

漫畫排名女巫勁過thor

假設thanos 無去2019
隊長還石 》 thanos 係2014 收集石再啪手指 〉 5 年後番2014 拎石 改變未來

即係啪手拍個過程點都發生 但係未來會解決番

另外反而想知最後隊長番左過去生活 咁原本果個年代既隊長係點？ 原本個年代既隊長唔係應該都會活到2019 ？ 去到2019 佢又time travel 又去番同一個年代 咁咪會同時有多個隊長同果條女一齊

定係隊長time travel 之後 舊隊長會消失？

其實解釋咁多係為左圓marvel套philosophy
唔係要解釋真實既science 硬要講通 做科學家啦
因為其實time travel根本就係而家科學都冇辦法確定既事

另外有人話古一死左所以佢睇唔到之後的未來

呢樣野可能算係BUG

異空間魔頭眼魔（Shuma-Gorath）試圖入侵地球，它和古一的思想建立聯繫，準備通過古一降臨。古一把眼魔束縛在自己體內，讓奇異博士殺死了自己，臨終前把至尊魔法師的稱號傳承給奇異博士。
雖然肉體死亡，可是強大的古一併沒有真正消失，他的靈魂成為聖靈，追隨永恆大神遨遊，時不時還會出現在奇異博士面前，指點他的行動。

簡單D講奇異博士1時古一已經就快走火入魔所以自殺,而死後古一其實冇真正死亡佢一直以靈魂狀態係地球到不時指點奇異博士

其實14 Thanos 根本唔應該跟埋去2023
佢既然知佢未來會草齊石
如果佢改左諗法就應該繼續草石
跟住改佢新個諗法啪手指就Okay

雖然去2023年有直接6石
但點知有咩變數根本博唔過

我意思係今次女巫一個都夠thanos抽 反而thor3條友都唔夠佢抽

所以話
你信古一果套就唔洗諗咩平行單一宇宙
而係marvel自己有一套科學觀，借咗古一把口講出嚟
唔係平衡又唔係單一，而係靠6石維繫嘅一套時間線理論

因為有機會未來唔理佢地世界唔還石

還石係借石後HULK先提出

所以一開始冇打算

endgame version既佢係消失於2019
然後以另一個version係2019出現翻咁解
當中我覺得係有兩個captain既時間線
so he just needs to live a normal life

銀河守護隊班人唔係除咗火箭都化咗灰咩？

呢D位等藍光加長....我準備買

又唔係2012年一早拍定
咩叫一早有關連
度劇本嗰陣加呢幕落去有幾難
唔好胡亂吹奏啦

我反而覺得導演唔係想果part玩感動
唔想thor再悲落去喎
係想要搵人拍醒佢
上集喊完今集又喊會唔會多呀？

btw呢part佢老母d劇情好正
充滿住智慧
雷神想劇透都話唔洗

有道理

上集型到

呢道兩種講法都有ho

咪就係因為女巫既力量係黎自啲stone
所以thor唔夠佢抽係正常囉 另外兩個仲要係人

自膠 復錯樓下

佢依種理解最好地方係，有現實理論、解決晒所謂時空矛盾、match角色對設定交代，同埋套戲都係用番量子世界去穿梭時空

LOKI咁壞都錫佢老母就知幾勁

有兩個可能

1.係佢用time travel還完石返左去過去同條女一齊

2.佢返左去1970年還完空間寶石後一直同條女一齊當每次到時間要還石佢就去指定地點好似結尾一樣係旁邊等借石後馬上還返石

agger 我覺得係勵志多啲
憶啲力量佢 拍醒佢 等佢咪再頹

咪就係因為火箭聯絡唔到星爵班人囉.....聯絡唔到先唔知有冇消失....所以唯有叫CM去幫手搵一搵

ca返左去之後
咁以前就應該存在左兩位ca
咁老ca就隱姓埋名咁同條女生活

雷神完美演譯咩叫
劇透死全家
想劇透都死全家

有兩個可能

1.係佢用time travel還完石返左去過去同條女隱姓埋名一齊

2.佢返左去1970年還完空間寶石後一直同條女一齊隱姓埋名當每次到時間要還石佢就去指定地點好似結尾一樣係旁邊等借石後馬上還返石

之前真係唔知
無戲俾佢老母做
宜家經羅素兄弟搞一搞
成個角色就出左黎

之前佢老母死左被鎖係監獄的洛基都痴左線一樣

同埋vision死左 (對佢黎講只係無幾耐之前)
加大佢對thanos嘅仇恨

唔明 果6粒石唔係喺個手套入面咩？咁女巫同奇異博士嘅力量邊度黎？

火箭都唔識cm
再講 就算識 都唔會咁易聯絡到佢
係cm彩蛋 佢出現係總部見到班人佢先上去搵咋

其實THOR 2都寫到LOKI幾錫呀媽,同埋THOR個狀態返番去唔係呀媽同佢傾,佢真係似會劇透救聖域界

奇異博士係原本有....唔知就睇返DS.....唔通個個魔法師都來自時間石咩
女巫係變種人....係分析過石頭後做GE實驗誕生的。或者同CM情況差不多

無論係邊個可能性 有冇一齊
老左既peggy一樣會見到兩個version既steve
所以peggy一定要扮唔知 steve一定要好低調

其實呢集回到過去d片段係以前拍落剪落去定拍呢集先拍？

咁又唔會
佢未見阿媽之前
直程頹到其他人都唔想見
哪裡仲有自信救返聖域

算啦...好多人接受唔到同一時間線....等出藍光解畫再開PO笑柒呢班人

drax連去喪禮都係唔著衫

引用返上面呢句
所有realities都係同時真實存在係一個世界中

呢樣唔係已經係平行世界啦咩

tony搶石之前同奇異博士對望咗眼，係咪兩條友都心裡有數，知道跟住tony一定要死

係套戲入面古一個位解釋得太快啲人冇留意到語言上，因為佢個陣個graph係有條分支，跟住還石後條分支就冇咗，好多人當時應該就諗咗做係成個分支(平行時空)冇曬。

其實還石嘅動作只係想條分支唔會同主時間線太大差別，並唔係刪除。 當你一Time travel個一刻，分支已經產生。

有d 鏡頭應該係舊片嚟, 完全無time traveller 入鏡
有time traveller 個d 應該要補拍啦
個劇本邊排到咁多年後

回到過去果度各自感情戲，雷神演技無其他人咁好rdj演見返老豆又要扮自然果度幾勁。

好簡單咁諗...點解平行時空的B世界都係一模一樣有紐約戰....一定要去到IW先叫唔同結局咩??

純9 UP ,TONY可唔可以CALL套吉甲著手套叫FRIDAY啪手指

我覺得thanos如果再去check下就大家都雙贏
佢捉nebula再審佢毆佢 搞兩搞都半個鐘 ca應該已經黎左還石

咁2023avg4 hulk啪完大家bbq ironman唔洗死 總部唔洗起過 antman唔洗買過部van
2014ver2 thanos 第日齊石又可以啪多一半 冇人係佢煲湯時斬佢頭落黎

理論上可以....因為漫畫奧創都做過

好似係國務卿 avg2逼佢地簽野個條友

應該係回應返tony問佢唯一會贏嘅方法係咩 佢話講咗就唔會發生 果陣就係佢同tony講唯一嘅方法就係咁？

自膠 civil war先係

係漫畫入面係紅HULK....
電影入面係官方高層....曾經係變形俠醫片尾出現過，同IM傾過

要有有紐約戰嘅, 先確定到mind stone 位置？

有無人解釋到2014 奸nebula 用左支回程既pym particle 返2023，咁2014 Thanos 同佢既軍隊係用乜方法去2023 了？

可惜冇望loki一眼，一定好多gay佬失望

得都唔奇
但無可能會咁做 無人知得唔得仲要係thanos面前除甲

MCU 有呢段戲嗎？

好明顯佢地係同一時間線....因為有同1經歷先會知D石係咩位出現過

當時滅霸不可一世,唯我獨尊點會理

加上佢睇nebula影片都知道未來自己都係死係冇裝冇甲比無限手套重傷下

另外可能都有一個時間線係真係冇去未來但最後都係用無限手套殺一半人

可能係2014到未來滅霸心態變左

最主要証明係復3滅霸識tony

雷神攬老母果part真係覺得好感動
可能我眼淺
但果part真係好sad

冇講過....不過D人鐘意搬漫畫出黎講= =

你講咗重點
呢套理論其實只係為做而做
夾硬將單一時空同平衡時空兩套理論嘅優點合埋

去番最初個問題，殺baby thanos會點？
根本古一套理論，6石無郁，所以無新時間線
所以有thanos同無thanos嘅現實同時以量子概率方式存在
咁其實咪即係平衡時空
假設我係主角，time travel殺baby thanos
如果我即刻time travel番2019，咁乜事都唔會發生，啪手指唔會undo
但係如果我唔time travel番去，咪一定會經歷一個無thanos事件嘅2014-2019
呢個正正係官方想用老CA避咗嘅問題
簡單一句：觀眾咪問咁多，總之我套科學觀係咁就係咁

其實之前係Post19有人po咗reddit嘅Timeline出嚟
我認為係暫時可以合理清楚解釋發生緊咩事嘅圖

當然以上嘅主時間線係冇2個CA嘅存在

唔只片尾啦
女主角老豆黎

其實平行時空都可有野係一樣咖
如果同一時空, 就會有回到未來個個問題出現

你copy漫畫角色段野落黎想點
冇人入戲睇漫畫

都話唔可以用回到未來理論.....唔同戲....理論只屬理論...只能用當時的戲同講出的人物去解釋...唔可以用當時的野去解釋另外一樣野，因為未確定

thanos唔係即刻過去掛，可能用咗啲時間整粒子先去

宇宙生物....又有太空船...把刀又勁過凡合金，COPY有幾難....過去即使半年時間...去到未來只需1秒

乜ny大戰同cap入𨋢打係差唔多時間發生

同埋loki拎走左粒石去邊？

因為佢地永遠只係身處同一個時空既唔同時間點
佢地係改變唔到佢地身處既時空既已發生事件
if佢地改變左就會係新既時空
但唔屬於endgame既佢地 佢地唔會係嗰度
新既時空只係屬於嗰個reality既人
所以佢地先唔可以改變太多野去影響現有時空
例如係拎走啲石唔還etc
B時空可以冇iw 冇eg 但冇人知 因為我地一直只係望住套戲既timeline 即係你講既A時空

分鏡頭去講野呢個拍攝手法係好難....HULK同古一繼續傾落去係已經打完的位....所以CAP同IM都係打完的位發生的

之前入𨋢打係CA2 嘅劇情,
今集ny 大戰之後入𨋢打都唔係同一場戲

唔好咁啦

因為太似...D人會混淆...不過其實呢個位都算係為左重現經典

好驚喜，開頭諗依一幕咁冇創意

冇創意我都會接受....因為CA2我真心覺得係CA作品最高質，CA3另計...因為混晒

CA明知自己一個生存有幾孤單寂寞
但最後都係㨂女唔要Bucky

估到佢會講hail hydra黎呃班人
但佢講嗰一下都係激動左一秒 唔知點解

自己1個試片時...WOW左聲...之後係度笑

姐係可以定唔可以？

其實你一用單一世界觀, 就已經會有回到未來個問題

當佢地回到紐約戰, 因為意外攪到Loki 走甩咗
已經會係開咗一個同原本主線唔同嘅世界
呢個已經唔係單一世界

nebula都有出術
佢開機唔係好似hulk咁拍制
係分解隻手連接電腦
應該係滅霸俾左d方法/科技佢改左部機
配合埋滅霸果邊改良左既量子技術
就可以成隊軍咁黎

𨋢入面班人又咁傻信晒都幾好笑

佢見到另外一半人唔識開展新生活已經變左帶土

我唔會再同你地講平行時空....講落去冇結果....因為都未被證實的野，我唔明係咁搬呢D野出黎做乜

從來冇透露Tony許左個咩願令2014穿越時空既滅霸消失，可以話Tony要佢地即時返去2014當冇來過，回到沒有去現代時空果點，沫去所有記憶，跟原來時空一樣，就唔會有新平行世界出現。

緊係笑啦

原來美國隊長係自己人

ps: 漫畫到最係美隊真係九頭蛇首領

做乜啫你
搞清楚d野先啦
唔好乜都係bug

佢睇完有新想法 佢地講左
係要new world with half population while wiping their memories 所以佢先想再黎多次

都話唔洗成隊軍隊....只需將母艦傅送，正如傅送人一樣....個人身上有縮細版戰機都可以帶埋過去

因為呢句野只有九頭蛇人會用

D人接受唔到呢樣野...佢地只係用平行時空去塞住你把口先

唔知之後會唔會出九頭蛇美隊

如果出都幾好笑

想問下
聖域界唔係已經陷球剷？
點解仲有生還者落到地球？
定話除左Thor個隻，仲有其他逃生船？

其實THANOS殺THOR個位已經比左1半人走先...因為呢個係佢清理的唯一原則....就係比一半人生還

帶土都係無限月讀每個人活係自己夢想世界

關係咪成隊軍隊咩事？

鷹眼帶住火箭咖飛船, 都有用彭氏粒子先將自己同袋係衫袋嘅飛船一齊Time Travel
2014 Nebula 拎咗 主線Nebula 最後一枝彭氏粒子嚟咗主線現代
咁Thanos 點傳自己架飛船過嚟？佢都無彭氏粒子係手
再者打到一半, 雙方都call 馬
Thanos d 手下又係邊道過嚟？

我都激動啦
因為證明導演真係漫畫迷
會拍一d漫畫迷想睇既野
呢下抽水致敬真係恰到好處

佢係咪要拍埋COPY D粒子呢個畫面先可以塞住你把口呀??
外星人做野有幾難呀....你唔睇下電影入面地球人可以做D乜....上唔上撚到太空呀屌你...係太空生存呀....硬膠膠咁

緊係唔得啦
就算有鎚都唔會夠滅霸打
打爛盾果段都差唔多係隻揪咁濟
打到ca手到震埋

真心想小7你....母艦....睇清楚乜係母艦啦屌你，返去睇AVG3啦....佢母艦有冬甩係度呀....冬甩先係放地用飛船....飛船再放D軍隊出黎呀

咁你可唔可以答我"關係咪成隊軍隊咩事？"

原來係咁

好多位真係要識少少漫畫嘢先睇得明
不過羅素兄弟又唔係乜都向漫畫致敬
好多都係經典場面，例如CA 舉起雷神鎚、CA叫出Hail Hydra等
雖然我無睇過漫畫，但都知道呢啲經典場面

Thor3片尾遇到thanos嗰陣，女武神korg佢地已經帶咗一半人走，之後iw thanos啪手指再消滅一半人

CA2博物館果場都講左Carter個老公係另有其人，而且Carter明顯係現代CA俾人掘翻出黎之後先第一次再見翻CA
如果CA真係翻翻exactly同一時間線嘅1945年去同Carter結婚(亦即係話由CM, IM1到AV3嘅呢幾十年來世界上一直存在住一個結左婚嘅老CA)，咁點解釋? 唔通老Carter扮野扮冇同老CA結婚黎呃CA咩?

吓 點睇都thanos強好多喎 成場除左sw太特殊 所有反應應對 力量表現 甚至上集打hulk 都體現設定有幾強 唔覺突然劇情buff左佢

Thanos 本身就屈機，3巨頭+2把雷鎚都打唔贏

如果對比Avengers 3，你就知道其實Thanos喺Avengers 3根本無認真打，每次都係借用寶石力量，玩9你，然後用空間寶石走佬

如果認真打，一早殺死哂成班Avengers

唉，唔同你呢D ON9連登仔講落去....自己接受唔到的事就繼續講講講BUGBUGBUG.....你識呢D係BUG....導演唔識?...你識GE你去做導演囉

你搞時間，時間會搞你

其實你既然相信滅霸係擁有咁高科技
咁點解你唔信佢可以改良量子隧道
直接等成隊軍入境
唔洗放大縮小咁麻煩呢
唔係話你果個諗法唔得
但鏡頭真係無影過縮小或放大隊兵喎
係真係影住d怪大大隻咁喺缺口行出黎喎

算啦....都係果句啦，我做戲院一日睇十幾次都睇唔明架....你地睇一次就記得晒，00後都明我唔明架MA

老隊長係假隊長
一係hydra 一係Loki

而咁岩雷神3個3個配角又係生存個一半

所以我咪話恰到好處囉
就算無人知原來係關漫畫事
但都會覺得係有趣劇情黎

BW唔試舉雷神鎚係因為佢都有雷神之力

根本唔係咁講
古一個講法只係「我俾左粒石你，咁我個世界去到需要用粒石果陣(即係DS1劇情)又無咪仆街」
只要穿越就會創造第二個現實 (包括殺BABY THANOS等)，唔一定要關粒石事

有著衫
咪屈啦

其實我都唔止睇一次

最尾大戰既陣容，有聖域界、古一既學生、Wakanda士兵，仲有冇數漏？

Ds嗰邊都出幾多人

好可惜冇Nick Furry渣架航空母艦出黎幫拖

仲嫌唔夠多呀

想知有冇睇漏姐

掠奪黨

講下笑
扮緊阿黃

點解THANOS軍隊會支援戰場....圖片不解釋，2個字，母艦

明明每人得一枝粒子 淨係可以用一次
點解Nebula比左一枝Thanos，之後自己又返到2023年？
而Thanos用咩能力可以縮小到架軍艦連一班軍隊？
Nebula又點樣定位到Thanos嘅位置傳送去2023年

岩岩諗到 其實當初dr strange死都要護住粒時間寶石
但係iw 竟然肯用粒石救im 係咪因為果時佢預知未來見到最後係im打敗thanos
所以佢果時一定唔可以死？

透露咗就唔

我係覺得要加個shot 講句"我地整得到" 或者 "原來果d粒子可以咁用" 先得呢度要你觀眾想像但答案事實上唔係好明顯
antman都強調左個問題 連tony都要特登揀有hank嘅年代

然後大家都見過thanos軍係iw冇放大縮小能力

至於thanos軍 有睇antman都知載具縮左人就唔洗甲
成隊軍團一直都係艦入面啦 thanos自己都入面出黎
我睇nebula係帶左架艦一齊入

係

我岩岩諗到....會唔會一開始母艦已經縮細....因為當你拎到某樣野...果樣野就跟住縮細....再返去原本個世界，而當NEBULA同母艦縮細時....NEBULA先鬆手，令到母艦失去定位，迷失量子世界入面.....之後插手入部機再定位返先比母艦出返黎

好好奇ca還soul stone嗰陣，見到red skull...

係呀 人地軍方高層 接觸咁多最高機密 點都識分輕重 要扮野時扮下野都唔見得好過分

不過等有冇解話啦 冇人答到你滿意 大家都睇咁多

CM同冇石既Thanos打邊個會贏

計能力應該係cm, 但估唔到整到佢咁廢

睇完有少少野唔係好記得想問
2014 Nebula偷左2019 Nebula支hank粒子扮佢返去2019 再開部機等Thanos成隻艦可以傳送去2019 但係點解又唔洗用到hank粒子

最尾老cap M應該係5秒前果個cap M
不過佢特登唔返黎 而係變老之後特登喺呢一日等falcon佢地
仲要keep住左個完好既盾

Cap M呢個行為改變左佢地世界既時間線 如果係咁 蝴蝶效應都有可能係真

IM 殺左2014Thanos大軍
走甩左既Loki就有機會唔洗死

BW都隨時有機會返生

因為佢地呢獲真係擾亂左時間

至於你話古一點解要佢地還石，只係因為唔還石dr strange就唔會出現 阻止唔到黑暗勢力

話又唔好講得咁實 有大把戲有bug咪又係由專業 人工高到喊 學歷好標青嘅導演寫出黎

上面啲巴打去睇antman1 2啦 個設定就係人可以連載具縮

睇返上面我個回應.....我個人觀點咋....因為個鏡頭只影到母艦一開始係縮細版

Bucky真係好慘，前一秒送走個best fd，十秒後個best fd就變咗個老人家 Bucky嚟緊幾十年都冇咗steve

點解唔同steve一齊返

雖然都明情感上係應該一齊返，但理智上要留低（因為bucky仲要繼續拍）

冇乜所謂 當thanos整新嘅由得 好似hank裝左係載具又得 摸住有得 佢好似改左設定 antman 2 記得wasp交易一直帶唔到箱野走 因為變唔到細 今集裝石嘅有縮到 雷神槌又縮到 ca盾又縮到

之後佢失去定位其實可以係0.0001秒嘅事 nebula出先 之後開portal 係quantum realm就一瞬間嘅事

純粹因為bucky 仲有電影合約
我果場完果陣勁多觀眾問
下, 咁bucky呢???

屌, 人地唔想過正常生活唔想溝女咩
仲話好兄弟, 隊長勁撚自私

對於（缺口）呢句。。。我真心笑左出聲。。。條友以為係黑洞？ 開左就關唔到

空手cm贏
唯一變數係用刀破唔破到 一破到感覺cm太恃體質 冇技術會輸

我都覺 明明CM自己套野講到佢無敵咁濟 avengers4 就比冇手套既thanos一野拋走左雖然之後有沖番去同戴左手套既thanos隻抽 但都比粒力量寶石彈走左

頭對頭果幕。。。thanos真心有恐懼的感覺

Captain 一個面對大軍個幕
第時cap黎做wallpaper

其實thanos 個把野係咩整 佢一野扔去架貨車之後CM成個人彈到勁遠

一鎚升天個位都可以

因為貨車後面部機爆炸，爆炸衝擊彈走。。。

冇講 但係盾之上啦
會飛到勁遠係因為quantum tunnel爆炸 把刀唔洗勁係外邊整得爆tunnel部機就得

其實bucky想跟埋嘅，steve都一定帶佢走 但bucky又好似冇咁嘅意願
諗起ca1-3佢地經歷嘅嘢，好難想像到兩個喺之後幾十年都冇咗對方

Btw bucky好似簽咗成11部約

數落係咪仲有6部？
ca123 avg34

cm呢幾十年全宇宙咁9撞應該響哂朵 thanos見識少頭槌真係 人地個頭撞左你部艦落黎

唔知bp片尾計唔計

bucky : 屌你化左灰都要我返嚟開工

係cm部戲入面都見到係用手ge....唔係頭

應該唔計。。。因為antman片尾位係ca3入面抽出黎。。。ca3有呢一段的

總之慘
其實thanos如果人地係圈圈走出黎仲排緊隊就叫隻艦射下會勝算大啲

推斷....新CA 3部曲....接手CA3部曲或者大作3部曲...即係AVG呢種

同bucky一齊過咪算囉

嗰d所謂接班人邊夠料自己開部戲
得幾個可能性：客串其他英雄電影、大集合電影、電視劇

下年BW前傳咪可以搵Bucky打幾個scene
BP2又可以講佢以whitewolf身分長住Wakanda

Thanos拎stormbreaker想殺thor嗰陣明明把雙刃刀係飛走咗,但係cap拎起mjolnir打中佢之後又拎返起把雙重刀刃刀出嚟

youtube有clip

頭撞頭之後thanos淆到瀨屎

有D位要等加長版出黎先修復到BUG....
之前我睇哈比人5軍戰....係戲院入面 矮人同精靈係未開戰的，而新出的加長版係矮人同精靈開戰中途先走出D半獸人

5軍戰原版勁大BUG....1-2隊矮人率先衝前開盾....你會見到山上有一堆矮人原地企左係度冇做野，跟住後面完全冇講到呢班

thx巴打
準備聽日三刷,再睇下有冇留意到咩位

我期待黎緊的藍光加長版....導演可以秒殺晒呢班講BUG的人....

我諗佢哋都係真心鍾意先會研究得咁深入啫
唔知藍光會唔會特別加返個片尾片段落去

岩岩睇完，老實講，唔好睇
冇avg3 來得咁震撼

不過大前提係....佢肯出加長版...

答你2

GOTG3 ADAM

啱,岩乜鳩

3
因為佢地羅走啲石唔會改變時間線發生左既野

正如你返過去殺baby thanos 唔會令iw無發生

佢地D矛看似普通....其實係槍....你有冇睇BP AVG3架...

拎走D石唔還...後果係多媽母會吞左呢個宇宙，因為5年後DS冇時間石同多媽母講數....

佢應該問緊點解羅走哂啲石仲會有iw出現

我知...我答另一個答案希望佢知係石唔還=平行世界已經出現....

其實個準則每人都唔同，好難一套戲滿足全部人，但作為大集合英雄片，作為終局，每個主角都有細膩描寫、有fans向情懷、有空前絕後史詩級大戰，三個鐘真係已經盡晒力，非常高質，難以超越

不過爭咩丫
IW+Endgame 5.5hrs 一次過睇就最正

有無人有咁既想法
gtog3 會出現adam
而adam會拎到soul stone

infinity war thanos decimation 之後係咪出現左soul world既
而2018年gamora既靈魂trap住係入面

endgame gamora既記憶係2014年

腦洞大開
endgame最尾gamora M.I.A
Quill係到搵緊佢
adam將soul world既gamora帶返出黎
入返2014 gamora既身體

soul stone毀左....點拎....可以無限用命換??
之後又拎返聖石出黎講就冇意義

2014年嘅人係去咗2014年9年後嘅「現在」消失
係喺同一個世界嘅未來發生
所有於未來發生嘅事唔會影響到同一世界嘅過去
因為過去已過去，無法改變，已成事實
所以先有9年後嘅「現在」
而未來發生嘅事只會影響未來

以古一要Hulk還石為例
Hulk 唔還其實對佢無影響
因為9年後嘅佢所經歷嘅2014係粒石冇事
然後發生所有一切成就9年後「現在」嘅Hulk
穿越都係呢個未來嘅一部分
但古一係2014嘅古一，未來可以有無限可能
就好似奇異博士見到嗰1400萬個終局未來噉
一切尚未發生，如果講咗出口就唔會發生
而任何一個都影響唔到同一世界嘅未來
即係9年後嘅「現在」
只會產生平行時空
而冇咗粒石嘅強大能量，可能導致好多惡果
所以古一先要Hulk還石
為求有能力守候未來發生
而最終穿越返嚟2014一事因為屬於9年後嘅未來發生

理性討論
點毀呢
endgame無交代soul stone點還返去vomir
呢個就要交比大導演james gunn啦
始終佢唔會出隻adam
但係頭上面無粒石係到

同埋其他石就話可以還返去原本個地方
但係soul stone holds a special place in all infinity stone

要犧牲一條命先換到返黎
而2014年vomir 既stone stone已經用左black widow 條命去換
唔係擺返粒石落去就得
而red skull個陣因為black widow 既死
已經完成左guardian既責任
可以離開vomir

所以會影響2014同9年後嘅未來
但唔會影響到9年後「現在」嘅過去

加上我地只知敵人消失
實質係點消失
咩時間點消失
生定死
我地唔知
因為同一世界嘅唯一神(即係諗設定條友）冇講
所以不能否定宇宙係咪會自動收復

*修復

gotg2已經有講啦，個倉就已經可誕生，唔一定要石，唔通ca還唔到粒石繼續揸係手咩，呢個時間線d石已經比thanos摧毀左，仲有粒點黎呀大哥，唔好成a搬漫畫出黎，電影係改篇

對唔撚住囉大佬
只不過soul stone能力咁耐都未知係點
你覺得會咁快收皮咩
soul world 導演都講過係重要一環
Gamora missing你估佢無聊得濟放上去?
喂 睇戲留心d啦

點解導演要編排thor同gotg一齊起行
又係貪過癮咩

lm睇無石既adam 同thor gotg隻抽

重要一環已經講左啦，用左兩條命，咁都唔重要？

IW: gamora死
EG: BW死 gamora無死
哪兒來的2條命

實係我睇戲唔留心啦，又多左粒石出黎，都唔知邊個平行時空咁好心比粒石呢個世界。
我幾廿歲人睇唔明呀，要00後指點。

傻鳩 先入為主以為我00後

我真係唔知點解古一變左女人，thanos死左兩次，聖石變返原子，然後超人又加入左marvel...咁蝙蝠俠呢

真係唔知邊d人傻鳩啦 , 冇啦啦同一時空有兩粒靈魂石，仲要唔還比人，不得鳥囉

以為乜都要跟足漫畫設定，邊d人傻鳩呢

電影雖然會借鑑漫畫，但絕不會照搬情節。
阿大哥，adam係先誕生，被贈靈魂石，後面更加搶thanos手套，何來需要靈魂石先有佢呀？
做足功課先啦，90後呀？

哎呀有人發老脾啦
以為我00後
其他5粒石都有相應既地方可以還返而唔影響個timeline

慢慢同你分析啊下幾二歲人

Power: morag
Space: 研究所
Time: 古一
Reality: jane
mind: Loki’s Scepter
Soul: ??????

點撚樣還返粒soul stone而唔影響個timeline
比返redskull BW 復活返?
定係BW跳之前還返? 咁既話咪2粒?
一粒渣係手準備還 另外一粒未用人命換
我咪就係講緊呢個bug會令到soul stone「有機會」再次出現

喂 我理性討論
無啦啦又大哥前大哥後起曬槓
又先入為主話人00後
你咁撚戇鳩 比你60歲又點

張開眼睛
我上面所有回覆有無講過係soul stone令到adam誕生??
碌撚返去上面睇啦

同呢班平行時空論的連登仔嘈真係浪費時間，等睇導演屌打你班on9仔
係要搬漫畫野出黎，慢慢搬啦你，我等緊你講ge adam拎靈魂石，後面再搶thanos手套

功課就做足啦
22套我全部都有睇
不過有d說話唔啱聽就有人發老脾
我有講係腦洞大開 / 呢個係劇本既bug
咁咪唯有睇phase 4點囉
討論下soul world, gamora, adam你都發燒脾氣咁練下d EQ唔該

唔知邊d發老脾多d,一味講漫畫，呢度係電影呀傻仔

無聊入黎睇下
冇睇你地討論嘅細節
但係點解有人無啦啦發癲
又00後又90後
做乜鳩 加句野型d咩

聖石點毀睇avg3啦
你話冇毀到，成件事係thanos老作呀？
人地冇拍個畫面出黎就一味腦補同ff

問下位巴打
我好好聲氣
無啦啦叫我大哥 00後

你睇佢講左d乜先啦，我回應都冇任何不禮貌，佢就又撚呀又叫你睇戲要留心，串串槓咁款，戲已經講thanos親口認毀石，佢仲係度話ca點還靈魂石

d語句帶撚字好好聲氣呀
叫大哥唔得？ 法例規定我要叫巴打？

你係咪嬲到聖石點毀睇avg4打錯左做avg3
唔怪你先
大家一齊等GOTG3
呢個post你記得bookmark定
我冇話我一定啱
不過你可以睇返你幾撚戇鳩發脾氣

係講緊avg3呀，睇女巫點撚樣毀石啦，睇戲留心呀巴打

你都可以睇你打字有幾撚串，on99咁款，點毀石，笑鳩死人，睇多次avg4啦，聽下thanos講乜

睇戲留心d呀。。。。

Scarlett witch 爆個粒係mind
講講下soul stone去左mind stone
巴打睇黎眼訓 思路唔清晰了
同埋我無講到無毀滅到
係講緊還石個bug

如果你係講緊sw摧毀粒石
點解你又話thanos老作
又話人地冇拍個畫面出黎
avg3明明拍晒成段

屌你講野前言不對後語嘅

睇完戲之後一路都有個問題，可能好簡單但係諗唔通，希望巴打解答到

就係hulk開量子隧道幫avengers分批去搶番d石之後，"好"nebula換成"壞"nebula
壞nebula係點樣開重開量子隧道俾thanos架戰船去到主時間線？
avengers出發個陣著住antman套suit先可以過到量子隧道，thanos點解唔洗？因為佢地唔係地球人？

佢手指當usb插落系統hack佢

同埋將粒子用落成個戰艦到

簡單D講佢地唔想搞大件事

每次開門要用一次粒子

佢地返去過去理論上開門只要一次粒子佢地自己行唔同路

返來每人自己返每人用一次

但2014年滅霸跟本唔怕佢直接搞大件事直接傳一D一睇就發現的東西來

原來睇返傻仔之前d回覆
講緊係30頁前個d
同人地討論下已經發晒矛
又係無啦啦標籤人00後

睇到古一將Hulk 打到靈魂出竅個幕

以為Angry Hulk會出現打爆古一

睇黎Angry Hulk真係被Bruce吸收左

不過，我比較鐘意未融合之前嘅時候⋯⋯

佢想表達一下失去情人嘅傷痛化為力量係幾Q強大

同時，警告觀眾唔好得罪女人

有無巴打支持Thanos 其實佢理論錯唔哂 人口減半以生物繁泛速度慢過植物 令平均生物多左資源
好似睇緊高達入面thanos 就係東方不敗, 佢嘅愛係由極度悲傷生產出黎
而avengers 好似一大班基魔咁 有問題先走出黎做滅火者

Reboot 個下對thanos 呢講好唔公平 令我諗起求婚大作戰入面多田老師

如果無手套，CM單挑Thano係咪等於公開處刑⋯

1.想問CA話過左IM叫佢過既生活 係邊集有講？
2. 同Ant-Man 1970 佢話個黃色包裹係咩？ 黃蜂女套suit
Thanks

有幾個問題想問
睇曬電影但冇睇過漫畫所以想問下d高手
1. marvel d漫畫邊度有得睇？漫畫同電影世界觀係咪一樣？如果係，其實漫畫d讀者係咪一早知endgame d內容？
2. cm其實只係靠一粒石而獲得力量，點解會特別勁過其他hero？係冇得解定有特別原因？
3. 點解紅頭去到靈魂寶石個度，一個大壞人會咁乖咁安分守己做守護者

簡體字，畫得幾好

圖太細唔識攪
直接貼link

多謝你 我先可以睇同一系列電影達十年

而家聽返又有另一種感覺

Yes
睇返antman2
用隧道嘅話人體入就要著suit
機械入可以就咁入

講真，冇石嘅THANOS從第三集嚟睇DR STRANGE都可以收佢皮，但佢係都要迫死IM

我覺得bucky係成套野最慘
AVG3/4 戲份真係少到好似路人咁
然後唯一由70年代活到現代既老死 冇得繼續一齊成長
最後連個隊長繼承位都比sam搶埋

Time Travel 要入量子空間
入量子空間就要用彭氏粒子縮小
咩唔想搞大件事係咩意思
呢個位比較合理解釋係Thanos用係主線藍妹身上最後一枝粒子量產咗好多枝粒子

其實佢地成班跳返去2018 Thanos 啪手指前殺佢同搶佢手套返2023咪得
係咪可以咁理解？

可唔可以講返係邊個位提到

屌你 用條命換粒靈魂石仲要還返俾條柒頭？你還返條命俾我呀？

Hulk未講咗殺Baby Thanos 唔得嘅
同你呢招未差唔多

點解d 人屌cm 唔打晒
打晒就變jl 之流啦

你睇返佢地搵dr pym老婆嗰陣都係揸架濕鳩機入去咋嘛
同埋有幾幕佢地揸車嗰陣冇著suit都可以就咁縮細部車

Cm 就係一個engine黎

但係nebula唔係淨係打開個量子隧道之後成架戰船就衝左黎主線啦咩？主線壞nebula好似無自己返去2014年

呢點明白
不過只係解到點解thanos 班人唔洗著suit
係劇情上佢無交代邊道嚟彭氏粒子怪怪地

咁2014個nebula 返主線個下已經用咗最後枝彭氏粒子啦
部戰船點入去量子空間

以我理解一定有平行時空，因為DS上集已經睇咗好多個平行時空既結局

想問下之前未上畫個陣咪有個post 講大陸有人劇透既, 最後係咪真架? 有冇人搵得番個post?

學上面巴打咁講
唯有自己腦補thanos copy左好多枝出黎

講真套戲要講犯駁位係可以講到好多
好多場口都係靠自己腦補
講緊嘈左咁耐嘅平行時空都只係建基於大家自己嘅ff
不過套戲賣嘅係感情所以大家都接受到

totally agree

可以唔用機由2012返1970？

我都見過你post呢段好多次 呢個概念我覺得冇問題 最大問題應該係解釋唔到點解老CA出現返起同一時空

首先CA2 Peggy紀錄片度講CA救咗好多人當中包括佢老公 除非佢講大話或者佢老公好早死 否則合理推測 CA起我地睇開既主時空唔係Peggy老公

係咁既話 依據Banner講 改變過去生出新時空 CA選擇留低起1970食女 應該產生咗新時空 點樣起冇回程time travel之下出現起Falcon同Bucky面前?

突然間諗到
如果直接穿越返IW去泰坦星
搵人拉住starlord
係咪直接可拎走手套
仲順便救返果個平衡時空

D問題重覆又重覆
都仲未有人將呢堆問題置頂

呢點我都諗唔通
你話由2012 返主線時間都講得通
臨時話返1970, 又無機幫佢地入量子領域都唔知點返

你大概想像以前既你意外斷左隻手，你返左去救你以前既自己，你救左佢果刻唔會即刻生返隻手同即刻有你以前比你斷左手既未來救返既記憶，你果刻被救既自己已經走左入支線，同你依家條主線唔交疊。

既然可以從過去偷石到2019年，可唔可以偷過去的復仇者到2019？

如此可以有無數個復仇者大軍

打完Thanos 就返回當時的時間軸

咁如果係搶手套然後返而家呢？
佢地咁辛苦去唔同時間到集齊石
不如直接去泰坦星，拉住starlord,然後搶

Endgame之後Marvel應該會諗啲原因ban咗time travel呢招

同出cheat冇分別

東尼原來講過你搞時間，時間會搞你

我睇完都有諗過
打完再用mind stone 洗佢地腦之後送佢地返去

特別係rocket如果返去搵yondu過黎吹口哨
最後大戰打卒仔應該輕鬆好多

可能會留返比之後
如果唔夠打
可以time travel 搵tony 問
打時空電話問功夫
等佢有得客串

睇個電影姐 大家係咪認真過頭

flash電視劇有季係咁樣time travel call以前自己幫拖
跟住有個之後好似痴q咗線變boss
如果得call堆av3雷神清場就完

另外如果tony bruce堆科學家着antman suit返去以前,揾發明粒子嘅時段,縮細再camp幾年camp住pym點做pym particle咪可以偷配方量產無限來回

講真睇完，無想像之中咁好睇。

ban 左la, 無縮小粒子ma

yes 大bug.

跟本唔夠打or 輸左就可以time travel 搵石，打win. 還石。

永遠都唔會輸

今次係完全fan 向，唔同IW
你唔熟前面啲戲 只係一套一般電影
因你熟就會有好多情感上嘅連繫

Dr Pym 有配方可以製造 Pym Particle

Dr pym返返黎可以再整過

Agent carter入面啲人都係依套露下面
Agent of shield 個班人影都無

話佢唔肯整 咁以後就可以斷絕time travel

可能之後整單大野話佢地Endgame time travel玩壞咗multiverse
之後順手出Secret Wars

Time travel 問tony 咪俾佢知自己喺未來死撚咗

唔肯整嘅話, antman 會直接收皮
可以話太大風險唔想再用掛

想問下搞笑位 變型俠醫同班細佬影相到，最尾係米講左句中譯「變型俠醫勁」但發音好似 on9,有冇人有英文？

Green~

其實老CA係假嘅可能性真係好高，因為還石時有兩個變數

1. 還Space Tone：Loki逃走，Loki嘅魔法係源自其母，所以佢見到CA一定知佢唔係嗰個世界嘅人

2. 還Soul Stone：Red Skull嘅任務係指引其他人去Soul Stone，但當Hawkeye攞到之後，其實RS已經回復自由，可以繼續佢嘅目標，CA還Soul Stone時可能俾RS ambush

黑寡婦係咪死左以後電影唔會出？

出前傳ar

Space Stone 都唔係還比Loki 啦
粒Space Stone 係1970 年係shield 道偷咖wo

wakanda全部用vibranium tech㗎喎

我都覺 可能期望過高

［更正］

CA, IM, Ant-man返到2012時，，有一幕係Loki望住偽裝咗嘅2023 IM攞裝住Space Stone嘅手提箱逃走，嗰下Loki一定知道佢唔係呢個世界嘅人，所以Loki逃走後，可能有新嘅故事會影響返主線個世界

拍左咁多套先玩時光機算係咁

hulk啪完手指
Thanos突襲
有條友係露台迎面俾人炸中係咪antman黎？

Ant man食墨西哥捲 俾氣流吹走啲涵

仲要比藍妹一落機就恥笑佢

其實antman變大可以一腳踩死無石thanos

主線無哂石呢個宇宙會唔會收皮
Ds再無粒石點算

ds夠可以撚鳩thanos 點知走去玩水 哩啲嘢俾啲細嘅做咪得囉

所以avg3打thanos好睇啲 個人覺得

唔係好明佢用小學想表達啲乜

如果佢同人講返自己小學時期嘅時咪就係自己依家身處個世界嘅過去
但係如果佢係見到自己係仲係小學嘅時候咪就係見到平行世界

而且marvel都講到明你係過去做嘅野唔會影響到未來，咪即係mcu唔會有過去影響未來嘅蝴蝶效應
除非你係真係回到同一個世界嘅過去
但係marvel已經講咗係去同一條時間線上嘅唔同嘅平行世界攞石

今集Thanos睇落勁好多...

上集比人個印象係高智力，武力靠石所以咁勁

無石一打三

到打紅女巫輸少少

直至比cm打先用一石對抗

我覺得CA, thor打thanos個part都好好睇。 純武力交戰

終於入得來了

有d唔捨得黑寡婦

其實點解唔淨係攞time stone返去慢慢研究 明明ds套戲話timestone真係有逆轉時間嘅能力 係真係影響到自己timeline

係 可能avg3 im同ds都有同thanos單對單片段
今集比返ca同thor

你自己個角色應該都知time stone 唔可以拎嚟玩咖啦

其實今集佢智力都係維持高水準
佢係2014知道個假藍妹係黎自未來，所以好清楚理解到係因為佢想做既野係將來成功左；然後就利用番2014藍妹扮係未來既藍妹帶佢去齊左石既未來同班avg 黎個最後一戰

唔介意啦都搞成咁

好期待DS2

所以冇睇過gotg既人會唔明藍妹做wt9 又要正義撚又要宗心撚咁

唔同，詳細我都唔太識，我唔係主修依科，但以我所知，量子世界同我地日常睇事物嘅經典世界係好唔同

比如，係量子世界數學裡面，一粒電子唔只剩係向上，或者向下旋，係可以同時向上和向下旋轉，咁係完全違反常理，但佢地就係計到呢種情況出黎

所以用番套戲講，佢地嘅過去並非得一個，係同時存在多個都係真實嘅歷史

當然都係一種睇法/估計姐

同意
冇石冇手套既thano好似仲勁d咁

咩呀bp套戲 iw都睇到佢地啲矛識得放雷射 連塊布都整到力場 一切都係vibranium

一開始實行拎石個計劃
就知道有班儍仔同佢集齊哂啲石
梗係老西都過去搶啦
跟住知道呢班友原來係死剩種仲搞咁多野
決定唔用石殺一半人
直接摧毀全宇宙再reboot

不知幾勁 可以吸子彈kinetic energy
再放出嚟大範圍攻擊

所以一邊法師 一邊係地球最強科技 一邊神域 一邊太空海盜 不知幾有睇頭

有冇人放兵出黎果下諗起lord of the ring 打仗

同thanos鬥力跟係輸，求其一個法師都收thanos皮，但班友唔用腦

一個mirror dimension收使佢皮
何況ds咁多招 不過我要玩水

求其用titan 星大戰嘅其中一樣法術都屌撚柒佢

咁只會產生新嘅時空，唔會令主時空嘅nat翻生

但今集THANOS殺意大好多勁正喎，上集只係為左搶石無必要都唔下殺手，今集雷神美隊爭啲死

五年無打架既avenger vs 全盛時期既thanos
咁諗可能鋸d

被sw一個牽制住wo

iw 果幾場打鬥戲太神
好難超越

但好難話邊套好d
今集既套路真係幾估佢唔到
頭兩個鐘都係玩緊智取

大家點睇

點解最尾 CM唔早d出來掃場？

問題係對面根本唔比時間你擺陣直接轟埋嚟
DS晌NY打掘地魔同Titan就係咁輸

俾佢一腳踩死果隻
上集ironman同spiderman一齊都打佢唔赢

用左心靈石消除左記憶

想問現代藍妹殺死過去藍妹，但點解現代藍妹冇死？

IW thanos咪講左佢同Tony都係天才
佢整番出黎唔出奇

隊長可以點樣變老？

由sr strange開始就想佢出hottoys

估唔到佢出返黎好驚喜

See you in one minute

平行宇宙，間接解釋左殺bb thanos都唔會改變現狀

綠巨人有解釋，殺左幼年紫薯都唔會令IW無發生

乜撚野叫掘地魔
ebony maw？
最後咁多法師真係無人得閒出招？
thanos嗰邊淨係識物理攻擊 根本唔識還手

何況thanos個族人啲技術知識應該好高

2014thanos知道自己最後會成功，仲走去2023挑人地
結果挑輸左 佢真係醒應該等到2018佢齊石連同成班avg帶走

2014比起2018thanos有啲年少輕狂嘅感覺雖然只差幾年

你係咪盲架

正以你一生所做的眾多選擇，上演著每一種可能的排列組合。

開頭視像會議嗰陣話自己有野做

［補充］

CA喺CA 3: Civil War入面已經同咗Sharon Carter發展戀情，根本已經move on咗，唔會只係留戀過去，所以返回過去同Peggy Carter生活根本唔合理

Dr strange 套獨立電影已經夠正
用全世界最神祕之一既西藏做故事發展背景
技能又無敵
同埋有智慧

好想係真 好想入教

如果佢真係用量子理解，未必講緊平行時空

即係成個歷史唔係線性進行，係波狀，兩件完全相衝嘅事，可以同時真係發生緊

所以你果句最好：咪問咁多，總之係咁

佢未坐監前
係最被睇好既新星

hulk 未講回到過去改變唔到未來

如果你當單一時空
現代藍妹殺咗過去藍妹
現代藍妹就唔應該存在
現代藍妹唔存在, 就唔會返到去過去
咁兩個藍妹d 記憶就唔會同步
過去藍妹就唔會去咗現代
過去藍妹亦唔會比現代藍妹殺
過去藍妹唔死, 現代藍妹又會存在返

而家先知

呢d教如果真係存在就唔會亂收人，本意係唔影響時空平衡，有慧根有緣份先收

我覺得好合理，好多人都試過拍緊拖先發現念念不忘ex

有冇人睇嗰場啲人喺啲唔應該笑嘅時侯笑
真係好on9
例如thor劈甩thanos個頭話 i went for the head 其實好撚灰好撚無奈 同時又覺得thanos有少少慘
但係成個院喺度笑
舊年iw又係 gamora自插把刀變泡泡又有on9仔喺度笑 好撚柒

黑暗領主口頭講過唔再搞呢個宇宙

最尾I am Iron man又笑

家陣講個信字咁話喇喎

其實都可以理解 唔係所有人都100%明哂所有scene代表嘅含意

再吹雞打過 長拍長有

其實Thanos係IW用stone係iron man，跟住係EG用stone再打CM算唔算致敬位?

以我理解真係回到自己世界既過去既話係會產生蝴蝶效應
但mcu講明唔會，所以我都理解為同一條時間線上過去既平行世界
但佢地話係回到自己世界既過去，但唔會產生蝴蝶效應，世界只有一個除非時間線分歧

笑中有淚又唔比？
又係到懶係孤芳自賞

IW有一幕iron man整咗啲野係Thanos隻手拍唔到手指 點解今集又唔整

理論上電影想完左復仇系列

因為本身5顆石大戰後係比IM 奇異 CA ....5條人保管(光照會)

依個真係睇咩觀眾
第一日早上睇可能真係比較好超級Fans, I went for the head 係無人會笑 ， I am Ironman 仲好多索鼻涕聲

屌琴日睇啲友咩都笑一餐，有少少破壞氣氛

avengers 5 vs xman

我想問Thanos係點樣將佢既軍團帶去2019 明明佢淨係得一樽Pym particles

佢套辯父律師幾正

每一種可能既排列咪即係會有一種同你現在一模一樣同出現無數次
你過去選擇做on9仔，每一種可能包括你曾經做過果條冇排除到

America's best ass係咪串緊自己海報一出就成日比人講佢屎忽

咩唔係CA還晒石之後決定唔番黎，留係佢既年代繼續生活。所以先會慢慢變老咩？到佢老左佢知道呢年呢月呢日呢班人係個公園度等緊佢time travel 番黎 (但係佢無番）所以就坐係公園同佢地相認

冇a3咁緊湊
但係一套尾聲完結篇既感覺
好多位都估唔到
好好睇

其實佢出名係實力派嚟
所以當年marvel studio搵人演自家第一套英雄片竟然搵實力派而唔係偶像派令好多人都跌眼鏡

incredible hulk其實都想行呢條路，不過衰左

得一個possibility贏，可以條條timeline都用同一個方法贏咗

Thanos 設定問題

一日官方唔解釋
依到都會世界大戰

又蝴蝶效應 平行世界
老屈其他理論入電影

Edward Norton個格好唔襯英雄爆谷片

乜撚笑中有淚 乜撚孤芳自賞
捧腹大笑又笑中有淚都幾恐怖
家陣又唔係講啲難get嘅scene
好地地一個自殺scene 係咪得我一個覺得好sad好淒美
係咪正常人應該覺得好撚好笑阿你睇下把刀變咗泡泡阿 哈哈哈哈
係嘅話咁我孤芳自賞囉

話說第一日有無撚屌歡呼

當年佢事業抵潮
夠平
佢自己都話 多謝Marvel 救左佢事業

Your math is blowing my mind

每種可能嘅排列，你可以理解成一模一樣

其實佢係知道自己失敗咗，
佢見到2023年嗰啲人Timetravel偷寶石

2018thanos啪手指化一半人，
但係2023hulk啪手指叫返一半人返黎

前言不對後語係邊鳩個傻仔呀....
古一已經講....拎走石唔還會有分支，而你又係都要腦洞大開講埋堆soul stone會出返黎，毀左石又接受唔到....問點毀，咁我想問....點樣再出黎一粒soul stone呀?? 石頭爆出黎呀??
又講我扯左去mind stone
你去睇返AVG3啦撚樣....好撚憎同你地D廢柴連登仔解釋....係要人比圖片比解釋先死死氣地接受
摧毀石要乜條件呀?? 據有相同或類似能量相衝就夠啦....即係女巫D力量....CM力量....石對石呀粉腸....睇戲留心D啦....點毀
你答我soul stone點樣再爆一粒出黎先啦.....還唔到石??
要人地再搬埋個還石鏡頭比你先心甘命抵???
你唔比粒石扔返落崖就叫還左咩，依家RED SKULL係比mind stone鎖係個位??
睇戲留心D啦....CA1 係空間石傅送....係空間鎖佢係度呀，點還?? 睇戲留心D啦....AVG3佢講到好多人黎拎石但冇諗過代價沉重....即係證明有人成功拎過石啦...咁佢點解仲係度呀柒頭
你班連登仔....鐘意就腦洞大開....開得黎又唔用腦諗....係要D人思考答案去解釋返你D垃圾問題

一招不能出兩次

想問nevula點樣無彭氏粒子都傳到thanos成隊army去modern world?

hulk唯一敗筆唔係用2008版 HULK

佢地理解
得一個世界回到自己世界嘅過去但又唔會產生蝴蝶效應
唔明佢所講嘅係同一世界嘅未來返去過去點樣唔影響依家嘅世界

我估mcu真係係同一時間線上有好多唔同年代時份嘅平行世界，所以hulk先話就算你殺死thanos baby都唔會對依家呢個世界有影響
唔係代表咗依家呢個世界嘅現在唔係等於佢地穿梭返去嘅年代嘅未來咩

古一所講嘅一條主時間線上有唔同嘅點
但係如果一個點冇咗石就會產生另一條冇石嘅時間線
而果條時間線上都可能有好多平行世界?

咪係囉
其實唔明 明明Hulk都講左還翻曬啲石就冇事
咁之後點會開第二個平行世界 除左Loki拎到魔方之後
係都係同一條時間線再差開其他分支時間線
還返晒啲石 最尾都係同一條
點解講到咁複雜

果段佢唔係自己整甩走到?

其實真係好on9
依家連登仔睇戲
成日掛住搵bug位
覺得自己醒過其他人醒過編劇

大佬呀
唔洗樣樣野都交代呀
套戲已經三粒鐘
不如話CA點解全套戲都無食早餐
點解有力打仗
點解血糖無過低

光照會差好多人

I went for the head對應翻上集Thanos叫佢下次應該go for the head
你應該冇乜幽默感

大佬睇戲姐
下下要搵位入
樣樣野都交代
討論交流都唔好太過

係
真係多餘
我期望係 討論多dMCU 未來點發展好過

新post要post番出黎先得

kiss kiss bang bang好正

咁究竟av3 thanos點解會識tony？
同埋cursed by knowledge點解？

咪俾左一枝佢

D垃圾連登仔鐘意腦洞大開....FF...咪多左呢D野出黎囉，解釋佢聽又唔撚接受....係要覺得自己一套先係真理

不如大家講下
今次最carry係邊個?

咁成個Marvel 系列會變咗一部穿越時間電影
有咩問題都用時光機 / Time Stone 去解決

納米技術救大家一命

如果佢留係2014 唔走，等4 年後成功再啪手指重整宇宙呢？

IM

因為2018thanos
估唔到啲人會返去偷寶石，
覺得化一半人嘅計畫可行

而2014thanos
知道啲人會返去偷寶石，
知道就算化左一半人，
無化嗰啲人都會帶返佢哋返嚟，
等於化一半人嘅計劃唔可行，
所以先想整個新世界出黎

隊長，唔洗捱打仲可以打返人

呢個上面解答左

是旦舉個例子姐
我覺得I am iron man 個句笑又無乜大問題
除左死忠外 觀眾都需要時間load
個設計就係想用幽默手法帶出背後意思
呢個咪笑中有淚既意思

iron man出嚟之前啲人都係咁講rdj，話佢係性格演技派演員，話marvel十分冒險

堅持討論時間線個班 開另一個POST 傾好唔好？

傾左幾日都係咁loop

我想睇 未來MCU 發展好過
睇你地自己FF 理論擺入電影到

佢點唔洗捱打好傷下喎

互救啦，marvel好似都話差唔多破產

一定係老鼠
陀衰家系列應該係Nebula

最後畀thanos一拳打暈

咁Thanos又殺晒侏儒星既人

貨車個老鼠拯救世界

美隊型爆拉
佢果陣應該係到極限

你都白痴
唔搵Bug位
咁果班現實住公屋低收入低學歷做Sales做保險嘅垃圾點自我感覺良好啊？
最好就直頭得佢一個搵到
咁佢就可以覺得自己「special」
而唔記得自己正正係社會最廢最垃圾最大眾果位nobody

sherlock homles都唔錯既

話時話肥雷神拎左幾年前個鎚返現實用，咁幾年前個大隻雷神想用點算

冇佢斬唔到頭

點解佢地返1970年代 peggy個樣仲同40年代嗰時一樣？

唔係個個都係die hard fans
有好多只係因為宣傳而入場
I am Ironman 果度我喊到仆街
但唔明的人係會以為呢句野係寸Thanos「inevitable」
所以先笑

呢個我梗係知啦屌
但係嗰個位thor係崩潰咗
佢之前就係冇斬thanos頭先輸
其他人都呆使問佢做乜撚
avengers殺一個冇還擊之力嘅人已經係好fucked up
可能你覺得好笑囉
可能我真係無幽默感啦
嘩你睇下thanos成個頭飛撚咗出嚟嘅抵死 重要唔合埋眼 嘩

同借石原理一樣

閣下去睇返AVG3 侏儒星個位....睇戲留心D...

等多5秒先到手囉

有5秒無鎚用

一直都係我嘅plan

一野掟咗落地都叫冇捱打？

算啦...連登仔鐘意認叻同埋質疑人
覺得自己先最聰明最識諗

唔怪得佢老母都話 : 有時係會耐d

當呢5秒隻手舉緊....等鎚到...完全冇問題...遲D到姐

應該無講
如果真係幾千光年，例如3000光年，除以48小時，用平均每小時62.5光年帶佢番黎（差唔多1秒1光年嘅速度）
我諗有啲跳躍點掛 guardians of the galaxy都有啲

你估如果唔係有thanos個句放前面
Iron man就咁講句I am iron man
你估啲人會唔會笑？
呢啲擺明設計手法一種 唔明有咩好屌

邊有幾千光年 泰坦星好似喺土星 土衛六

佢自己講幾千光年

1000光年咋 IM講最近啲間7-11喺1000光年外

agger

大佬...唔好將現實拎入電影...

大佬你走火入魔
唔好甘痴線

全部要角都好緊要喎

IM - 整到time travel 技術，最後得番佢啪手指
CA - 一個人頂咁耐拖到全部援軍黎到，激勵士氣
Thor - 雖然頹左5年，但都算係高級打手，幫手拖住Thanos
Hulk - 得佢頂到啪手指能量救番哂所有人
BW - 佢自我犧牲換soul stone
Hawkeye - 執番同護送個手套上地面
CM - 無佢打爆隻艦一早全滅
Antman - 佢帶左希望比全世界
BP - 帶成隊軍隊黎

其他角都係打手、輔助多
繼續補充

唔見左幾秒姐

但係漫畫真係喺土星附近電影就唔知

....關我鳩事?..........
講野九唔搭八.....1999....咁撚樣........

覺唔覺GOTG成班垃圾佗衰家

咪話左隻船冇電，點jump
CM幫佢地叉電咪jump到

尾段DS你唔講援兵嚟到都係靠佢, wong同班學神

如果係土星附近....一早計畫就已經由地球開始....需要走到咁7遠再返地球收石再撻手指消滅一半人咩....

i am iron man明顯係回緊thanos嗰句
但係成個scene個氣氛明明係凝重 啲人好似當笑位咁睇 直頭好似小朋友淨係識睇打交同互寸咁 呢個都冇問題 問題係大聲笑真係唔知佢想做乜撚

不如話thanos帶左手套 如果唔洗等CD會點